# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-09 15:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-15 00:00+0500\n"
"Last-Translator: Hasnain ALi <me@hasnainali9.com>\n"
"Language-Team: Chinese  <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"
"Language: zh_CN\n"


#: app.py:558 templates/dashboard/dashboard.html:974
#: templates/partials/sidebar.html:1653 templates/user/locale.html:12
msgid "Change Language"
msgstr "切换语言"

#: modules/autoinstaller.py:94 templates/manager/autoinstaller.html:9
#: templates/partials/sidebar.html:428
msgid "Auto Installer"
msgstr "自动安装程序"

#: modules/crons.py:49 modules/process_manager.py:49 modules/usage.py:51
msgid ""
"system container is not running. Please allow a few moments for the "
"initialization.."
msgstr "系统容器未运行。请稍等片刻以进行初始化.."

#: modules/crons.py:61
msgid "CronJobs File Editor"
msgstr "定时任务文件编辑器"

#: modules/crons.py:74
msgid "CronJobs"
msgstr "定时任务"

#: modules/crons.py:86
msgid "New CronJob"
msgstr "新的CronJob"

#: modules/crons.py:112
msgid "Error executing the cron job addition command: "
msgstr "执行添加cron作业的命令时出错："

#: modules/crons.py:121
msgid "Error restarting the cron service: "
msgstr "重启计划任务服务时出错："

#: modules/crons.py:130
msgid "Error enabling cron on startup: "
msgstr "启动时启用计划任务失败："

#: modules/crons.py:134
msgid "Cron job created successfully!"
msgstr "定时任务创建成功！"

#: modules/crons.py:137
msgid "Error saving cron job: "
msgstr "错误保存计划任务："

#: modules/crons.py:181
msgid "Crontab file saved successfully!"
msgstr "计划任务表已成功保存！"

#: modules/crons.py:184
msgid "Error editing crontab file."
msgstr "编辑crontab文件时出错。"

#: modules/crons.py:191
msgid "No cron job or cronfile content provided."
msgstr "未提供cron作业或cronfile内容。"

#: modules/crons.py:241
msgid "Cron job successfully modified."
msgstr "定时任务已成功修改。"

#: modules/crons.py:246
msgid "Error saving cronjob, please try again."
msgstr "保存计划任务失败，请重试。"

#: modules/crons.py:273 modules/crons.py:342
msgid "Cron job was successfully disabled."
msgstr "已成功禁用计划任务。"

#: modules/crons.py:275
msgid ""
"Error disabling cron job, please try again. If the issue persists use the"
" File Editor instead."
msgstr ""

#: modules/crons.py:344
msgid "Error disabling cron job."
msgstr "禁用定时任务时出错。"

#: modules/crons.py:359
msgid "Cron job was successfully deleted."
msgstr "定时任务已成功删除。"

#: modules/crons.py:362
msgid "Error deleting cron job"
msgstr "删除定时任务时出错"

#: modules/dashboard.py:43 modules/dashboard.py:71 modules/dashboard.py:171
#: modules/dashboard.py:191 modules/dashboard.py:260 modules/dashboard.py:505
#: modules/docker.py:429 modules/docker.py:446 modules/ip_blocker.py:38
#: modules/php.py:238 modules/php.py:287 modules/timezone.py:23
#: modules/waf.py:24 modules/webserver_conf.py:23
msgid "User not authenticated"
msgstr "用户未认证"

#: modules/dashboard.py:48 modules/dashboard.py:76
msgid "User ID not found."
msgstr "用户ID未找到。"

#: modules/dashboard.py:60
msgid "Failed to retrieve system data"
msgstr "检索系统数据失败。"

#: modules/dashboard.py:62
msgid "Invalid JSON output from Docker command"
msgstr "Docker命令输出无效的JSON格式。"

#: modules/dashboard.py:86
msgid "Failed to retrieve disk usage information."
msgstr "获取磁盘使用信息失败。"

#: modules/dashboard.py:90
msgid "Disk usage data not found."
msgstr "磁盘使用数据未找到。"

#: modules/dashboard.py:156
msgid "Error fetching country code:"
msgstr "获取国家/地区代码时出错："

#: modules/dashboard.py:219 modules/dashboard.py:350
msgid "0"
msgstr "0"

#: modules/dashboard.py:392 modules/dashboard.py:394 modules/emails.py:393
#: modules/emails.py:395 modules/emails.py:568 modules/emails.py:570
#: modules/emails.py:580 modules/files/ftp.py:77 modules/files/ftp.py:79
#: templates/cache/elasticsearch.html:104 templates/cache/memcached.html:103
#: templates/cache/redis.html:105 templates/dashboard/get_started.html:15
#: templates/dashboard/information.html:40
#: templates/dashboard/information.html:54 templates/files/ftp.html:16
#: templates/mysql/phpmyadmin.html:94 templates/mysql/remote_mysql.html:89
#: templates/system/ssh.html:52
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: modules/dns.py:213
msgid "Row deleted successfully"
msgstr "记录已成功删除。"

#: modules/dns.py:285 modules/dns.py:385 modules/dns.py:502
#: modules/domains.py:298 modules/domains.py:360 modules/domains.py:421
#: modules/domains.py:487 modules/domains.py:514 modules/ip_blocker.py:47
#: modules/sitemanager/temporary_links.py:45 modules/waf.py:37
#: modules/websites.py:513 modules/websites.py:576 modules/websites.py:625
#: modules/websites.py:701 modules/websites.py:733 modules/websites.py:768
#: modules/websites.py:806 modules/websites.py:850 modules/websites.py:877
#: modules/websites.py:904 modules/websites.py:931 modules/websites.py:959
#: modules/websites.py:1021 modules/websites.py:1071 modules/websites.py:1104
#: modules/websites.py:1160 modules/websites.py:1213 modules/websites.py:1600
msgid "The domain does not belong to the user."
msgstr "该域名不属于用户所有。"

#: modules/dns.py:327 modules/dns.py:343 templates/domains/domains.html:189
msgid "Edit DNS Zone"
msgstr "编辑DNS区域"

#: modules/dns.py:329 templates/domains/dns.html:84
#: templates/domains/dns.html:100
msgid "Edit DNS File"
msgstr "编辑DNS文件"

#: modules/dns.py:358
msgid "DNS zone restarted successfully."
msgstr "DNS区域已成功重启。"

#: modules/dns.py:361
msgid "Failed to restart DNS zone: "
msgstr "重启DNS区域失败："

#: modules/dns.py:364
msgid "The domain does not belong to the user.."
msgstr "该域名不属于用户所有。"

#: modules/dns.py:367 modules/dns.py:368 modules/dns.py:434
msgid "Please provide a domain name."
msgstr "請提供域名。"

#: modules/dns.py:452
msgid "Zone file not found."
msgstr "区域文件未找到。"

#: modules/dns.py:476
msgid "CNAME record with this name already exists."
msgstr "此名称的CNAME记录已存在。"

#: modules/dns.py:487
msgid "DNS record added successfully."
msgstr "DNS记录添加成功。"

#: modules/dns.py:512
msgid "DNS zone saved and DNS service restarted."
msgstr "DNS区域已保存，DNS服务已重启。"

#: modules/dns.py:514
msgid "New content not provided."
msgstr "新内容未提供。"

#: modules/docker.py:220 templates/dashboard/dashboard.html:694
#: templates/dashboard/dashboard.html:717 templates/docker/containers.html:8
#: templates/docker/volumes_TODO.html:9 templates/partials/sidebar.html:1359
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: modules/docker.py:394
msgid "Change docker image"
msgstr "更改Docker镜像"

#: modules/docker.py:420
msgid "Select docker image"
msgstr "选择Docker镜像"

#: modules/docker.py:450 modules/ssh.py:30
msgid "Invalid action"
msgstr "无效操作"

#: modules/domain_logs.py:109
msgid "Access Logs"
msgstr "访问日志"

#: modules/domains.py:191 templates/dashboard/dashboard.html:163
#: templates/dashboard/dashboard.html:186
#: templates/dashboard/statistics.html:51
#: templates/dashboard/statistics.html:63 templates/domains/domains.html:12
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: modules/domains.py:234
msgid "Error: Reached the maximum allowed number of domains on this hosting plan."
msgstr "错误：已达到此托管计划允许的最大域名数量。"

#: modules/domains.py:271
msgid "Add a New Domain"
msgstr "添加新域名"

#: modules/domains.py:287 modules/domains.py:354 modules/domains.py:415
msgid "Invalid request. Domain name must be provided."
msgstr "无效请求。必须提供域名。"

#: modules/domains.py:293 templates/domains/docroot.html:64
#: templates/domains/domains.html:195 templates/partials/sidebar.html:946
msgid "Change docroot"
msgstr "更改文档根目录"

#: modules/domains.py:308
msgid "docroot must be provided."
msgstr "必须提供docroot。"

#: modules/domains.py:315
msgid "Docroot must be inside '/var/www/html/' directory."
msgstr "Docroot必须位于 '/var/www/html/' 目录下。"

#: modules/domains.py:388
msgid "Suspend Domain"
msgstr "暂停域名"

#: modules/domains.py:449
msgid "Unsuspend Domain"
msgstr "恢复域名"

#: modules/domains.py:481
msgid "Invalid request. Domain name and Vhost content must be provided."
msgstr "无效请求。必须提供域名和Vhost内容。"

#: modules/domains.py:587 modules/domains.py:600
msgid "Error saving virtual host configuration. Configuration test failed."
msgstr "保存虚拟主机配置时出错。配置测试失败。"

#: modules/domains.py:606
msgid "Error saving virtual host configuration. An unexpected error occurred."
msgstr "保存虚拟主机配置时出错。 发生意外错误。"

#: modules/domains.py:751
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: modules/domains.py:798 modules/sitemanager/temporary_links.py:40
msgid "Domain name not provided."
msgstr "域名未提供。"

#: modules/domains.py:814
msgid "Invalid URL. Please provide a URL with 'http://' or 'https://' prefix."
msgstr "无效网址。请提供带有“http://”或“https://”前缀的网址。"

#: modules/domains.py:850
msgid "Create a Redirect"
msgstr "创建重定向"

#: modules/emails.py:112 modules/emails.py:541 modules/emails.py:558
msgid "Error: Invalid email address."
msgstr "错误：无效的电子邮件地址。"

#: modules/emails.py:148
msgid "Filter edited successfully."
msgstr "筛选已成功编辑。"

#: modules/emails.py:152
msgid "Error editing filter."
msgstr "编辑过滤器时出错。"

#: modules/emails.py:156
msgid "Email Filter"
msgstr "电子邮件过滤器"

#: modules/emails.py:240
msgid ""
"Webmail service is not yet started, please contact Administrator to "
"enable it."
msgstr ""

#: modules/emails.py:318
msgid "Domain not provided"
msgstr "域名未提供"

#: modules/emails.py:323 templates/emails/new.html:7
msgid "Create an Email"
msgstr "创建电子邮件"

#: modules/emails.py:507 templates/dashboard/dashboard.html:467
#: templates/dashboard/dashboard.html:490 templates/partials/sidebar.html:700
msgid "Email Accounts"
msgstr "电子邮件账户"

#: modules/emails.py:544
msgid "Delete Email address"
msgstr "删除电子邮件地址"

#: modules/emails.py:582
msgid "Email Server Info"
msgstr "邮件服务器信息"

#: modules/flarum.py:106
msgid "Flarum Manager"
msgstr "论坛管理员"

#: modules/flarum.py:246 modules/mautic.py:246 modules/wordpress.py:194
msgid "Backup restored successfully!"
msgstr "备份已成功恢复！"

#: modules/flarum.py:312 modules/mautic.py:312 modules/wordpress.py:252
msgid "Backup completed successfully!"
msgstr "备份完成成功！"

#: modules/flarum.py:315 modules/mautic.py:315 modules/wordpress.py:254
msgid "No backup options selected."
msgstr "未选择备份选项。"

#: modules/flarum.py:336 modules/mautic.py:336
msgid "Site not found in the database."
msgstr "数据库中未找到该网站。"

#: modules/flarum.py:443
msgid "Flarum removal completed successfully!"
msgstr "Flarum已成功移除！"

#: modules/flarum.py:445
msgid "An error occurred during Flarum removal."
msgstr "Flarum删除过程中发生错误。"

#: modules/flarum.py:465
msgid "An error occurred during Flarum detachment."
msgstr "Flarum分离过程中发生错误。"

#: modules/flarum.py:602
msgid "Error: .htaccess file already exists. Flarum installation cannot proceed!"
msgstr "错误：.htaccess文件已存在。无法继续Flarum安装！"

#: modules/flarum.py:818
msgid "Hooray, Flarum was successfully installed!"
msgstr "太棒了，Flarum已成功安装！"

#: modules/goaccess.py:70 modules/pm2.py:882 modules/wordpress.py:1035
msgid "You do not own this domain."
msgstr "您不拥有此域名。"

#: modules/goaccess.py:77
msgid "GoAccess Logs"
msgstr "GoAccess日志"

#: modules/info.py:33 templates/dashboard/dashboard.html:925
#: templates/partials/sidebar.html:1525 templates/system/server_info.html:10
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: modules/info.py:61
msgid "Error occurred while fetching service status."
msgstr "获取服务状态时发生错误。"

#: modules/info.py:75
msgid "Services Status"
msgstr "服务状态"

#: modules/ip_blocker.py:63
msgid "Invalid IP address(es):"
msgstr "无效的IP地址："

#: modules/ip_blocker.py:79
msgid "IP(s) blocked successfully for {domain_name}"
msgstr "IP(s) 已成功阻止针对 {domain_name}"

#: modules/ip_blocker.py:83
msgid "Error saving blocked IP's for domain {domain_name}"
msgstr "为域名 {domain_name} 保存阻止的IP地址时出错。"

#: modules/mautic.py:107
msgid "Mautic Manager"
msgstr "Mautic管理"

#: modules/mautic.py:463
msgid "Mautic removal completed successfully!"
msgstr "Mautic已成功移除！"

#: modules/mautic.py:465
msgid "An error occurred during Mautic removal."
msgstr "Mautic删除过程中发生错误。"

#: modules/mautic.py:485
msgid "An error occurred during Mautic detachment."
msgstr "Mautic分离过程中发生错误。"

#: modules/mautic.py:636
msgid "Error: .htaccess file already exists. Mautic installation cannot proceed!"
msgstr "错误：.htaccess文件已存在。Mautic安装无法继续！"

#: modules/mautic.py:785
msgid "Hooray, Mautic was successfully installed!"
msgstr "太棒了，Mautic已成功安装！"

#: modules/mysql.py:261
msgid "You have reached the maximum number of databases allowed."
msgstr "您已达到允许的最大数据库数量。"

#: modules/mysql.py:287
msgid "New MySQL Database"
msgstr "新的MySQL数据库"

#: modules/mysql.py:308
msgid "This username is not allowed."
msgstr "此用户名不允许。"

#: modules/mysql.py:328
msgid "New MySQL User"
msgstr "新MySQL用户"

#: modules/mysql.py:341 modules/mysql.py:796 modules/mysql.py:896
msgid "This is a system username that can not be edited."
msgstr "这是一个系统用户名，不可编辑。"

#: modules/mysql.py:344
msgid "Update Password for User"
msgstr "更新用户密码"

#: modules/mysql.py:357 templates/dashboard/dashboard.html:322
#: templates/mysql/databases.html:126 templates/mysql/wizard.html:8
#: templates/partials/sidebar.html:793
msgid "Database Wizard"
msgstr "数据库向导"

#: modules/mysql.py:384
msgid "This is a system database that can not be used."
msgstr "这是一个不可用的系统数据库。"

#: modules/mysql.py:405
msgid "Assign User to MySQL Database"
msgstr "将用户分配到MySQL数据库"

#: modules/mysql.py:416
msgid "Remove User from MySQL Database"
msgstr "从MySQL数据库中移除用户"

#: modules/mysql.py:498
msgid "Error fetching databases from the container."
msgstr "从容器中获取数据库时出错。"

#: modules/mysql.py:510 templates/dashboard/dashboard.html:275
#: templates/dashboard/dashboard.html:298 templates/mysql/databases.html:10
msgid "MySQL Databases"
msgstr "MySQL数据库"

#: modules/mysql.py:552
msgid "Error checking users form the container."
msgstr "验证用户表单来自容器。"

#: modules/mysql.py:563 templates/dashboard/dashboard.html:310
#: templates/mysql/users.html:9
msgid "MySQL Users"
msgstr "MySQL用户"

#: modules/mysql.py:591
msgid "enabled remote MySQL"
msgstr "启用远程MySQL"

#: modules/mysql.py:594
msgid "Remote MySQL access is now enabled."
msgstr "远程MySQL访问已启用。"

#: modules/mysql.py:597
msgid "Remote MySQL access is already disabled."
msgstr "远程MySQL访问已禁用。"

#: modules/mysql.py:600
msgid "disabled remote MySQL"
msgstr "禁用远程MySQL"

#: modules/mysql.py:602
msgid "Remote MySQL access is now disabled."
msgstr "远程MySQL访问已禁用。"

#: modules/mysql.py:611
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: modules/mysql.py:613
msgid "ON"
msgstr "开"

#: modules/mysql.py:624 templates/dashboard/dashboard.html:361
#: templates/partials/sidebar.html:839
msgid "Remote MySQL"
msgstr "远程MySQL"

#: modules/mysql.py:659
msgid "changed MySQL root user password"
msgstr "更改了MySQL root用户密码"

#: modules/mysql.py:661
msgid "Successfully changed root password."
msgstr "成功更改了root密码。"

#: modules/mysql.py:663
msgid "Error changing MySQL root password - is mysql running?"
msgstr "修改MySQL root密码时出错 - mysql是否正在运行？"

#: modules/mysql.py:665
msgid "Change Root Password"
msgstr "更改根密码"

#: modules/mysql.py:694 templates/mysql/processlist.html:9
msgid "MySQL Processes"
msgstr "MySQL进程"

#: modules/mysql.py:759
msgid "This is a system username that can not be deleted."
msgstr "这是一个不可删除的系统用户名。"

#: modules/mysql.py:892
msgid "This is a system database that can not be edited."
msgstr "这是一个不可编辑的系统数据库。"

#: modules/php.py:94
msgid "Invalid input data"
msgstr "无效的输入数据"

#: modules/php.py:102 modules/php.py:167 modules/php.py:566
msgid "success"
msgstr "成功"

#: modules/php.py:106
msgid "Configuration file not found"
msgstr "配置文件未找到"

#: modules/php.py:113
msgid "Set Default PHP version"
msgstr "设置默认PHP版本"

#: modules/php.py:169 modules/php.py:568
msgid "error"
msgstr "错误"

#: modules/php.py:235 templates/dashboard/dashboard.html:641
#: templates/partials/sidebar.html:1307
msgid "PHP Options"
msgstr "PHP选项"

#: modules/php.py:267
msgid ""
"Configuration edited successfully and service restarted to apply new "
"settings."
msgstr ""

#: modules/php.py:284 templates/dashboard/dashboard.html:654
#: templates/partials/sidebar.html:1316
msgid "PHP.INI Editor"
msgstr "PHP.INI编辑器"

#: modules/php.py:421 templates/php/limits.html:11
msgid "PHP Limits"
msgstr "PHP限制"

#: modules/php.py:450 modules/php.py:598 templates/dashboard/dashboard.html:593
#: templates/manager/flarum.html:544
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP设置"

#: modules/php.py:608
msgid "User not logged in"
msgstr "用户未登录"

#: modules/php.py:619
msgid "No log files found"
msgstr "未找到日志文件"

#: modules/php.py:639
msgid "Log file deleted"
msgstr "日志已删除"

#: modules/phpmyadmin.py:62
msgid "phpMyAdmin service is now enabled."
msgstr "phpMyAdmin服务现已启用。"

#: modules/phpmyadmin.py:64
msgid "Failed to start the phpMyAdmin service. Try restart."
msgstr "未能启动phpMyAdmin服务。请尝试重启。"

#: modules/phpmyadmin.py:69
msgid "phpMyAdmin service is now disabled."
msgstr "phpMyAdmin服务现已禁用。"

#: modules/phpmyadmin.py:71
msgid "Failed to stop the phpMyAdmin service. Try restart."
msgstr "未能停止phpMyAdmin服务。请尝试重启。"

#: modules/phpmyadmin.py:110
msgid "Limits saved ({}) - restarting phpMyAdmin service to apply changes"
msgstr "已保存限制 ({}) - 重启phpMyAdmin服务以应用更改"

#: modules/phpmyadmin.py:112
msgid "Limits saved ({}) - but phpMyAdmin failed to start. Try reverting changes."
msgstr "已保存限制 ({}) - 但phpMyAdmin启动失败。请尝试撤销更改。"

#: modules/phpmyadmin.py:114
msgid "No changes or invalid data provided. Try again."
msgstr "No changes or invalid data provided. Try again."

#: modules/phpmyadmin.py:147 templates/dashboard/dashboard.html:336
#: templates/manager/flarum.html:476 templates/manager/wordpress.html:1828
#: templates/mysql/phpmyadmin.html:14 templates/partials/sidebar.html:781
msgid "phpMyAdmin"
msgstr "phpMyAdmin"

#: modules/phpmyadmin.py:182
msgid "Container port not found for the user."
msgstr "用户未找到容器端口。"

#: modules/pm2.py:64
msgid "File path is missing"
msgstr "文件路径缺失"

#: modules/pm2.py:69
msgid "Invalid file extension. Only .jar, .py, or .js are allowed."
msgstr "无效的文件扩展名。仅允许.jar、.py或 .js文件。"

#: modules/pm2.py:290 templates/manager/pm2_install.html:8
msgid "Install Application"
msgstr "安装应用程序"

#: modules/process_manager.py:85 templates/dashboard/dashboard.html:855
#: templates/partials/sidebar.html:1450 templates/system/process_manager.html:9
msgid "Process Manager"
msgstr "流程经理"

#: modules/ssh.py:53
msgid "Password changed successfully."
msgstr "密码修改成功。"

#: modules/ssh.py:56
msgid "Failed to change password."
msgstr "修改密码失败。"

#: modules/ssh.py:59
msgid "New password cannot be empty."
msgstr "新密码不能为空。"

#: modules/ssh.py:86 templates/dashboard/dashboard.html:815
#: templates/partials/sidebar.html:1428 templates/system/ssh.html:13
msgid "SSH Access"
msgstr "SSH访问"

#: modules/terminal.py:124
msgid "Failed to start or access ttyd session."
msgstr "启动或访问ttyd会话失败。"

#: modules/timezone.py:34
msgid "Error changing timezone: invalid timezone selected."
msgstr "时区更改错误：选择了无效的时区。"

#: modules/timezone.py:45
msgid "Error reading current timezone from docker container: "
msgstr "从Docker容器读取当前时区时出错："

#: modules/timezone.py:65
msgid "Error changing timezone inside the docker container: "
msgstr "Docker容器内部更改时区时出错："

#: modules/usage.py:81 templates/dashboard/dashboard.html:842
#: templates/partials/sidebar.html:1513 templates/user/stats.html:20
msgid "Resource Usage"
msgstr "资源使用情况"

#: modules/usage.py:98
msgid "Container name is required"
msgstr "容器名称是必需的。"

#: modules/usage.py:105
msgid ", "
msgstr ","

#: modules/usage.py:200
msgid "Resource Usage History"
msgstr "资源使用历史"

#: modules/waf.py:20 templates/dashboard/dashboard.html:910
#: templates/partials/sidebar.html:1501 templates/system/waf.html:8
msgid "WAF"
msgstr "WAF"

#: modules/waf.py:93
msgid "Domain not found or unauthorized"
msgstr "域名未找到或未授权"

#: modules/webserver_conf.py:34
msgid "Nginx Configuration Editor"
msgstr "Nginx配置编辑器"

#: modules/webserver_conf.py:36
msgid "Apache Configuration Editor"
msgstr "Apache配置编辑器"

#: modules/webserver_conf.py:38
msgid "Web Server Configuration Editor"
msgstr "Web服务器配置编辑器"

#: modules/websites.py:545
msgid "Data gathering started. Please allow a few minutes for completion."
msgstr "数据收集已开始。请耐心等待几分钟以完成。"

#: modules/websites.py:652 modules/websites.py:1520
msgid "Unable to detect docroot for the domain."
msgstr "无法检测到域名的文档根目录。"

#: modules/websites.py:660 modules/websites.py:1528
msgid ""
"Error connecting to database, please try again. If the issue persists "
"contact support."
msgstr ""

#: modules/websites.py:998
msgid "Debugging options updated successfully"
msgstr "调试选项已成功更新。"

#: modules/websites.py:1049
msgid "General options edited successfully"
msgstr "常规选项编辑成功"

#: modules/websites.py:1080 templates/manager/wordpress.html:2175
msgid "WordPress updated successfully"
msgstr "WordPress已成功更新。"

#: modules/websites.py:1136
msgid "Update preferences saved successfully"
msgstr "偏好设置已成功保存。"

#: modules/websites.py:1311 templates/dashboard/statistics.html:26
#: templates/dashboard/statistics.html:38
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: modules/websites.py:1327 templates/manager/new.html:10
msgid "New Website"
msgstr "新网站"

#: modules/websites.py:1362
msgid "Website Builder"
msgstr "网站构建器"

#: modules/websites.py:1397
msgid "Error executing the query:"
msgstr "执行查询时出错："

#: modules/wordpress.py:111
msgid "WordPress Manager"
msgstr "WordPress托管"

#: modules/wordpress.py:278
msgid "No data found for the provided site ID"
msgstr "提供的站点ID未找到相关数据。"

#: modules/wordpress.py:288
msgid "WordPress installation not found in the database"
msgstr "数据库中未找到WordPress安装。"

#: modules/wordpress.py:318
msgid "Database name or user not found in wp-config.php"
msgstr "wp-config.php文件中未找到数据库名称或用户。"

#: modules/wordpress.py:386
msgid "WordPress uninstalled successfully!"
msgstr "WordPress已成功卸载！"

#: modules/wordpress.py:389
msgid "WordPress removal completed successfully!"
msgstr "WordPress移除已成功完成！"

#: modules/wordpress.py:391
msgid "An error occurred during WordPress uninstall."
msgstr "WordPress卸载过程中发生错误。"

#: modules/wordpress.py:393
msgid "An error occurred during WordPress removal."
msgstr "WordPress卸载过程中发生错误。"

#: modules/wordpress.py:419
msgid "WordPress installation detached from Manager."
msgstr "WordPress安装已从管理器分离。"

#: modules/wordpress.py:423
msgid "An error occurred during WordPress detachment. Pelase try again."
msgstr "WordPress分离过程中发生错误。请重试。"

#: modules/wordpress.py:426
msgid "An error occurred during WordPress detachment."
msgstr "WordPress分离过程中发生错误。"

#: modules/wordpress.py:589 modules/wordpress.py:714
msgid ""
"Scan completed. Found installations:\n"
"\n"
msgstr ""

#: modules/wordpress.py:622 templates/wordpress.html:447
msgid "Scan skipped. WordPress installation is currently running."
msgstr "扫描跳过。WordPress安装正在进行中。"

#: modules/wordpress.py:739 templates/manager/wordpress_install.html:9
msgid "Install WordPress"
msgstr "安装WordPress"

#: modules/wordpress.py:1056
msgid "Domain not found."
msgstr "域名未找到。"

#: modules/account/login.py:33
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: modules/account/login.py:175
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: modules/account/login.py:177
msgid "Error occurred while trying to auto-login."
msgstr "尝试自动登录时发生错误。"

#: modules/account/login.py:181
msgid "Invalid admin token."
msgstr "无效的管理员令牌。"

#: modules/account/login.py:232
msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr "密码错误。请重试。"

#: modules/account/login.py:240
msgid "Your account is suspended. Please contact support."
msgstr "您的账户已被暂停。请联系客服。"

#: modules/account/login.py:245
msgid "Unrecognized account. Please check username."
msgstr "无法识别的账户。请检查用户名。"

#: modules/account/login.py:253
msgid "Unable to connect to the database. Please contact support."
msgstr "无法连接到数据库。请联系支持。"

#: modules/account/login.py:287
msgid "Invalid 2FA code. Please try again."
msgstr "无效的2FA验证码。请重试。"

#: modules/account/login_history.py:21 templates/dashboard/dashboard.html:1055
#: templates/partials/sidebar.html:1717 templates/user/loginlog.html:11
msgid "Login History"
msgstr "登录历史记录"

#: modules/account/notifications.py:184
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知偏好设置"

#: modules/account/restart_TODO.py:29
msgid "Restart container"
msgstr "重启容器"

#: modules/account/sessions.py:20 modules/account/sessions.py:46
#: templates/dashboard/dashboard.html:1014 templates/partials/sidebar.html:1684
#: templates/user/active_sessions.html:12
msgid "Active Sessions"
msgstr "活动会话"

#: modules/account/settings.py:115
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: modules/account/twofa.py:34
msgid ""
"OTP code removed and Two-Factor Authentication is now required on new "
"logins."
msgstr ""

#: modules/account/twofa.py:38
msgid ""
"Setup started: Set up the app or save the OTP code, then confirm to "
"remove it and activate 2FA."
msgstr ""

#: modules/account/twofa.py:42
msgid "Two-Factor Authentication is now disabled."
msgstr "双重身份验证已禁用。"

#: modules/account/twofa.py:52
msgid "enableddisabled"
msgstr "启用/禁用"

#: modules/account/twofa.py:59
msgid "2FA Settings"
msgstr "双重验证设置"

#: modules/cache/elasticsearch.py:36
msgid "Elasticsearch service is now enabled."
msgstr "Elasticsearch服务现已启用。"

#: modules/cache/elasticsearch.py:38
msgid "Failed to start the Elasticsearch service. Try restart."
msgstr "未能启动Elasticsearch服务。请尝试重启。"

#: modules/cache/elasticsearch.py:43
msgid "Elasticsearch service is now disabled."
msgstr "Elasticsearch服务现已禁用。"

#: modules/cache/elasticsearch.py:45
msgid "Failed to stop the Elasticsearch service. Try restart."
msgstr "未能停止Elasticsearch服务。请重启。"

#: modules/cache/elasticsearch.py:63 templates/cache/elasticsearch.html:13
msgid "Elasticsearch"
msgstr "Elasticsearch"

#: modules/cache/memcached.py:40
msgid "Memcached service is now enabled."
msgstr "Memcached服务现已启用。"

#: modules/cache/memcached.py:42
msgid "Failed to start the Memcached service. Try restart."
msgstr "未能启动Memcached服务。请尝试重启。"

#: modules/cache/memcached.py:47
msgid "Memcached service is now disabled."
msgstr "Memcached服务目前已禁用。"

#: modules/cache/memcached.py:49
msgid "Failed to stop the Memcached service. Try restart."
msgstr "未能停止Memcached服务。请尝试重启。"

#: modules/cache/memcached.py:67 templates/cache/memcached.html:13
#: templates/dashboard/dashboard.html:551 templates/partials/sidebar.html:1215
msgid "Memcached"
msgstr "Memcached"

#: modules/cache/redis.py:33
msgid "REDIS service is now enabled."
msgstr "Redis服务现已启用。"

#: modules/cache/redis.py:35
msgid "Failed to start the REDIS service. Try restart."
msgstr "未能启动REDIS服务。请尝试重启。"

#: modules/cache/redis.py:40
msgid "REDIS service is now disabled."
msgstr "Redis服务现已禁用。"

#: modules/cache/redis.py:42
msgid "Failed to stop the REDIS service. Try restart."
msgstr "未能停止REDIS服务。请尝试重启。"

#: modules/cache/redis.py:62 templates/cache/redis.html:14
#: templates/dashboard/dashboard.html:539 templates/partials/sidebar.html:1042
msgid "REDIS"
msgstr "Redis"

#: modules/cache/varnish.py:66
msgid "Varnish"
msgstr "清漆"

#: modules/core/search.py:24 modules/core/search.py:61
msgid "Invalid search query"
msgstr "无效的搜索查询"

#: modules/core/search.py:114
msgid "Error loading JSON data"
msgstr "加载JSON数据时出错"

#: modules/files/backups.py:135
msgid "Log file not found."
msgstr "未找到日志文件。"

#: modules/files/disk_usage.py:66 templates/dashboard/dashboard.html:85
#: templates/files/disk_usage.html:13 templates/partials/sidebar.html:646
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用情况"

#: modules/files/filemanager.py:74
msgid "File created successfully."
msgstr "文件创建成功。"

#: modules/files/filemanager.py:88
msgid "Filename is missing"
msgstr "文件名缺失"

#: modules/files/filemanager.py:112
msgid "Folder created successfully."
msgstr "文件夹创建成功。"

#: modules/files/filemanager.py:123
msgid "Foldername is missing"
msgstr "文件夹名称缺失"

#: modules/files/filemanager.py:180
msgid "Files uploaded successfully."
msgstr "文件已成功上传。"

#: modules/files/filemanager.py:182
msgid "No files were uploaded"
msgstr "未上传任何文件。"

#: modules/files/filemanager.py:185
msgid "Error uploading files: {str(e)}"
msgstr "文件上传出错：{str(e)}"

#: modules/files/filemanager.py:259
msgid "File extracted successfully"
msgstr "文件提取成功"

#: modules/files/filemanager.py:315
msgid "File downloaded from URL and extracted successfully"
msgstr "文件已从URL下载并成功提取。"

#: modules/files/filemanager.py:325
msgid "No URL provided"
msgstr "未提供URL"

#: modules/files/filemanager.py:328
msgid "Failed to download the file"
msgstr "文件下载失败。"

#: modules/files/filemanager.py:331
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#: modules/files/filemanager.py:378
msgid "Archive created successfully"
msgstr "存档创建成功。"

#: modules/files/filemanager.py:458
msgid "Permissions changed."
msgstr "权限已更改。"

#: modules/files/filemanager.py:517
msgid "User not authenticated."
msgstr "用户未认证。"

#: modules/files/filemanager.py:565
msgid "File saved successfully"
msgstr "文件保存成功。"

#: modules/files/filemanager.py:569
msgid "Error saving file: "
msgstr "保存文件时出错："

#: modules/files/filemanager.py:587
msgid "Error reading file"
msgstr "读取文件时出错"

#: modules/files/filemanager.py:629
msgid "File size exceeds 500MB limit. Download aborted."
msgstr "文件大小超过500MB限制。下载已中止。"

#: modules/files/filemanager.py:660
msgid "Error retrieving file from container."
msgstr "从容器中检索文件时出错。"

#: modules/files/filemanager.py:662
msgid "Invalid file size retrieved. Possible issue with file."
msgstr "获取的文件大小无效。文件可能存在问题。"

#: modules/files/filemanager.py:664
msgid "An error occurred while processing the request."
msgstr "处理请求时发生错误。"

#: modules/files/filemanager.py:732
msgid "The specified directory does not exist."
msgstr "指定的目录不存在。"

#: modules/files/filemanager.py:816
msgid "Error accessing the specified directory."
msgstr "访问指定目录时出错。"

#: modules/files/filemanager.py:817 modules/files/filemanager.py:823
#: templates/dashboard/dashboard.html:58 templates/files/disk_usage.html:101
#: templates/files/filemanager.html:9 templates/files/inodes.html:102
#: templates/manager/flarum.html:434 templates/partials/sidebar.html:577
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: modules/files/fix_permissions.py:34
msgid "Invalid fix_directory"
msgstr "无效的fix_directory"

#: modules/files/fix_permissions.py:39
msgid "Success."
msgstr "成功。"

#: modules/files/fix_permissions.py:46 templates/dashboard/dashboard.html:141
#: templates/files/fix_permissions.html:13
#: templates/files/fix_permissions.html:49 templates/partials/sidebar.html:670
msgid "Fix Permissions"
msgstr "修复权限"

#: modules/files/ftp.py:114 modules/files/ftp.py:188 modules/files/ftp.py:222
#: modules/files/ftp.py:259
msgid "FTP service is not yet started, please contact Administrator to enable it."
msgstr "FTP服务尚未启动，请联系管理员以启用它。"

#: modules/files/inodes.py:48 templates/dashboard/dashboard.html:113
#: templates/files/inodes.html:13 templates/partials/sidebar.html:659
msgid "Inodes Explorer"
msgstr "inodes探索器"

#: modules/files/malware_scan.py:50
msgid "Malware Scanner"
msgstr "恶意软件扫描器"

#: modules/files/malware_scan.py:79
msgid "Malware Quarantine"
msgstr "恶意软件隔离"

#: modules/files/malware_scan.py:89
msgid "No malware found"
msgstr "未检测到恶意软件。"

#: modules/files/malware_scan.py:91
msgid "Malware detected"
msgstr "检测到恶意软件"

#: modules/files/malware_scan.py:93
msgid "Scan result unknown"
msgstr "扫描结果未知"

#: modules/files/malware_scan.py:95
msgid "Connection to ClamAV container failed"
msgstr "ClamAV容器连接失败"

#: modules/files/malware_scan.py:109
msgid "No directory specified for scanning."
msgstr "未指定扫描目录。"

#: modules/files/malware_scan.py:119
msgid "Invalid directory specified for scanning."
msgstr "扫描指定的目录无效。"

#: modules/json/databases_size_info.py:27
msgid "Invalid unit parameter. Use \"bytes\", \"kb\", \"mb\", or \"gb\"."
msgstr "无效的单位参数。使用“字节”、“KB”、“MB”或“GB”。"

#: modules/json/helpers.py:369
msgid "Unable to retrieve size"
msgstr "无法获取尺寸"

#: modules/json/helpers.py:374
msgid "Database configuration not found"
msgstr "数据库配置未找到"

#: templates/flarum.html:42
msgid "Flarum Installation failed."
msgstr "Flarum安装失败。"

#: templates/flarum.html:55
msgid "Flarum successfully installed."
msgstr "Flarum安装成功。"

#: templates/flarum.html:76 templates/flarum.html:637
msgid "Install Flarum"
msgstr "安装Flarum"

#: templates/flarum.html:77
msgid "Install Flarum on an existing domain."
msgstr "在现有域名上安装Flarum。"

#: templates/flarum.html:81 templates/manager/mautic.html:83
msgid "Website Name:"
msgstr "网站名称："

#: templates/flarum.html:86 templates/manager/flarum.html:161
#: templates/manager/mautic.html:88 templates/manager/pm2_install.html:111
#: templates/manager/wordpress_install.html:41
msgid "Domain:"
msgstr "域名"

#: templates/flarum.html:102 templates/manager/mautic.html:101
#: templates/manager/wordpress_install.html:64
msgid "Admin Email:"
msgstr "管理邮件："

#: templates/flarum.html:179 templates/manager/mautic.html:178
#: templates/manager/wordpress_install.html:142
msgid "Admin Username:"
msgstr "管理员用户名："

#: templates/flarum.html:183 templates/manager/mautic.html:182
#: templates/manager/wordpress_install.html:153
msgid "Admin Password:"
msgstr "管理员密码："

#: templates/files/ftp_password.html:28 templates/flarum.html:188
#: templates/manager/mautic.html:187
#: templates/manager/wordpress_install.html:158
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: templates/flarum.html:268 templates/manager/mautic.html:267
#: templates/manager/pm2_install.html:352
#: templates/manager/wordpress_install.html:353
msgid "Start Installation"
msgstr "开始安装"

#: templates/domains/dns.html:189 templates/domains/dns.html:200
#: templates/domains/new.html:32 templates/emails/new.html:19
#: templates/flarum.html:334 templates/manager/mautic.html:333
#: templates/php/settings.html:155 templates/system/ip_blocker.html:107
#: templates/wordpress.html:95
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: templates/flarum.html:335
msgid "Flarum Version"
msgstr "Flarum版本"

#: templates/flarum.html:336 templates/manager/mautic.html:335
#: templates/manager/sites.html:87 templates/wordpress.html:97
msgid "Admin Email"
msgstr "管理邮件"

#: templates/flarum.html:337 templates/manager/mautic.html:336
#: templates/manager/pm2.html:77 templates/manager/sites.html:90
#: templates/wordpress.html:98
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: templates/domains/dns.html:128 templates/domains/domains.html:55
#: templates/files/backup.html:120 templates/files/clamav/quarantine.html:72
#: templates/files/disk_usage.html:68 templates/files/ftp.html:65
#: templates/files/ftp2.html:56 templates/files/inodes.html:69
#: templates/flarum.html:338 templates/manager/bun.html:478
#: templates/manager/java.html:429 templates/manager/mautic.html:337
#: templates/manager/nodejs.html:478 templates/manager/pm2.html:78
#: templates/manager/python.html:479 templates/manager/ruby.html:429
#: templates/manager/sites.html:104 templates/mysql/databases.html:147
#: templates/mysql/users.html:88 templates/system/cronjobs.html:114
#: templates/system/ip_blocker.html:109
#: templates/system/services_status.html:26
#: templates/user/active_sessions.html:62 templates/user/favorites.html:55
#: templates/wordpress.html:99
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: templates/flarum.html:352 templates/flarum.html:479
msgid "Delete Flarum website"
msgstr "删除Flarum网站"

#: templates/flarum.html:353 templates/flarum.html:480
#: templates/manager/mautic.html:352 templates/manager/mautic.html:479
msgid ""
"This will irreversibly delete the website, permanently deleting all files"
" and database."
msgstr ""

#: templates/flarum.html:354 templates/flarum.html:481
#: templates/manager/flarum.html:302 templates/manager/mautic.html:353
#: templates/manager/mautic.html:480 templates/manager/wordpress.html:1517
#: templates/wordpress.html:130 templates/wordpress.html:193
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: templates/flarum.html:358 templates/flarum.html:485
#: templates/manager/mautic.html:357 templates/manager/mautic.html:484
msgid "Remove from the Manager"
msgstr "从管理员移除"

#: templates/flarum.html:359 templates/flarum.html:486
#: templates/manager/mautic.html:358 templates/manager/mautic.html:485
msgid ""
"This will just remove the installation from the Manager but keep the "
"files and database."
msgstr ""

#: templates/flarum.html:360 templates/flarum.html:487
#: templates/manager/flarum.html:301 templates/manager/mautic.html:359
#: templates/manager/mautic.html:486 templates/manager/wordpress.html:1498
#: templates/wordpress.html:127 templates/wordpress.html:190
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: templates/flarum.html:381 templates/flarum.html:513
#: templates/manager/mautic.html:380 templates/manager/mautic.html:512
#: templates/manager/pm2.html:151 templates/wordpress.html:118
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/flarum.html:382 templates/manager/bun.html:140
#: templates/manager/bun.html:175 templates/manager/flarum.html:690
#: templates/manager/java.html:139 templates/manager/java.html:167
#: templates/manager/mautic.html:381 templates/manager/nodejs.html:140
#: templates/manager/nodejs.html:175 templates/manager/python.html:141
#: templates/manager/python.html:176 templates/manager/ruby.html:139
#: templates/manager/ruby.html:167
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/dashboard/dashboard.html:452 templates/flarum.html:523
#: templates/flarum.html:694
msgid "Flarum"
msgstr "Flarum"

#: templates/flarum.html:588
msgid "An error occurred while removing Flarum."
msgstr "移除Flarum时发生错误。"

#: templates/flarum.html:607
msgid "An error occurred while detaching Flarum."
msgstr "在分离Flarum时发生错误。"

#: templates/flarum.html:634
msgid "No Flarum Installations"
msgstr "无Flarum安装"

#: templates/flarum.html:635
msgid ""
"There are no existing Flarum installations. You can install a new "
"instance below."
msgstr ""

#: templates/flarum.html:652 templates/manager/mautic.html:656
#: templates/system/ip_blocker.html:147
msgid "No Domains"
msgstr "无域名"

#: templates/flarum.html:653
msgid "Add a domain name first in order to install Flarum."
msgstr "首先，需要添加一个域名才能安装Flarum。"

#: templates/flarum.html:656 templates/manager/mautic.html:660
#: templates/system/ip_blocker.html:149
msgid "Add a Domain Name"
msgstr "添加域名"

#: templates/flarum.html:690 templates/manager/mautic.html:694
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: templates/flarum.html:690 templates/manager/mautic.html:694
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: templates/flarum.html:694 templates/manager/mautic.html:698
#: templates/node/install.html:61 templates/php/install.html:63
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: templates/flarum.html:699 templates/manager/mautic.html:703
msgid "Switch to List View - perfect for those with many Websites."
msgstr "切换至列表视图 — 尤其适合拥有众多网站的用户。"

#: templates/flarum.html:702 templates/manager/mautic.html:706
msgid ""
"Switch to Grid View - a visual representation of your Websites and their "
"content."
msgstr ""

#: templates/wordpress.html:10
msgid "Manage WordPress websites"
msgstr "管理WordPress网站"

#: templates/manager/pm2.html:11 templates/wordpress.html:12
msgid "Total installations:"
msgstr "总安装量："

#: templates/manager/pm2.html:18 templates/wordpress.html:19
msgid "New Installation"
msgstr "全新安装"

#: templates/wordpress.html:22
msgid "Scan for Existing Installations"
msgstr "扫描现有安装情况"

#: templates/manager/pm2.html:50 templates/user/stats.html:27
#: templates/wordpress.html:54
msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新数据"

#: templates/wordpress.html:57
msgid "Switch to Table view"
msgstr "切换至表格视图"

#: templates/wordpress.html:59
msgid "Display websites in a table"
msgstr "以表格显示网站"

#: templates/wordpress.html:63
msgid "Switch to Cards view"
msgstr "切换至卡片视图"

#: templates/wordpress.html:65
msgid "Display websites in a grid"
msgstr "以网格显示网站"

#: templates/manager/pm2.html:67 templates/manager/pm2_install.html:167
#: templates/manager/sites.html:96 templates/manager/wordpress.html:505
#: templates/system/server_info.html:134 templates/wordpress.html:96
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/manager/wordpress.html:42 templates/manager/wordpress.html:1696
#: templates/wordpress.html:117 templates/wordpress.html:210
msgid "Login as Admin"
msgstr "以管理员身份登录"

#: templates/dashboard/dashboard.html:413 templates/wordpress.html:202
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: templates/wordpress.html:270
msgid "An error occurred while removing WordPress."
msgstr "移除WordPress时发生错误。"

#: templates/manager/wordpress.html:1551 templates/wordpress.html:279
msgid "WordPress detach process started. Please wait."
msgstr "WordPress分离过程已开始。请耐心等待。"

#: templates/manager/wordpress.html:1559 templates/wordpress.html:287
msgid "WordPress installation detached successfully."
msgstr "WordPress安装已成功分离。"

#: templates/manager/wordpress.html:1562 templates/wordpress.html:290
msgid "An error occurred while detaching WordPress. Please try again."
msgstr "与WordPress断开连接时发生错误。请重试。"

#: templates/wordpress.html:389
msgid "No WordPress Installations"
msgstr "无WordPress安装"

#: templates/wordpress.html:391
msgid ""
"No WordPress sites managed via OpenPanel. Install a new WordPress site or"
" scan to find existing installations."
msgstr ""

#: templates/manager/pm2.html:202 templates/mysql/phpmyadmin.html:116
#: templates/wordpress.html:393
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: templates/wordpress.html:422
msgid "Scanning started..."
msgstr "扫描开始..."

#: templates/wordpress.html:439
msgid "No installations found."
msgstr "未找到任何安装。"

#: templates/wordpress.html:455
msgid "Error occurred during scan. Try again."
msgstr "扫描过程中出现错误。请重试。"

#: templates/wordpress.html:465
msgid "Data refresh in progress... Please wait."
msgstr "数据正在刷新...请稍候。"

#: templates/wordpress.html:475
msgid "Refresh completed."
msgstr "刷新完成。"

#: templates/wordpress.html:482
msgid "Error occurred during refresh."
msgstr "刷新时发生错误。"

#: templates/cache/elasticsearch.html:14
msgid ""
"The leading distributed, RESTful, open source search and analytics engine"
" designed for speed and reliability."
msgstr ""

#: templates/cache/elasticsearch.html:20
msgid "Install Elasticsearch"
msgstr "安装Elasticsearch"

#: templates/cache/elasticsearch.html:29 templates/cache/elasticsearch.html:83
#: templates/cache/memcached.html:29 templates/cache/memcached.html:82
#: templates/cache/redis.html:30 templates/cache/redis.html:84
#: templates/mysql/phpmyadmin.html:73 templates/mysql/remote_mysql.html:68
msgid "Click to Disable"
msgstr "点击以禁用"

#: templates/cache/elasticsearch.html:34 templates/cache/elasticsearch.html:96
#: templates/cache/memcached.html:34 templates/cache/memcached.html:95
#: templates/cache/redis.html:35 templates/cache/redis.html:97
#: templates/dashboard/twofa.html:32 templates/mysql/phpmyadmin.html:86
#: templates/mysql/remote_mysql.html:81
msgid "Click to Enable"
msgstr "点击启用"

#: templates/cache/elasticsearch.html:48
msgid "Elasticsearch is not currently installed."
msgstr "Elasticsearch当前未安装。"

#: templates/cache/elasticsearch.html:50
msgid "To install Elasticsearch click on the button above."
msgstr "要安装Elasticsearch，请点击上方按钮。"

#: templates/cache/elasticsearch.html:69 templates/cache/memcached.html:68
#: templates/cache/redis.html:70 templates/docker/containers.html:68
#: templates/domains/logs.html:180 templates/domains/logs.html:222
#: templates/files/backup.html:119 templates/manager/pm2.html:70
#: templates/manager/wordpress.html:1060 templates/mysql/phpmyadmin.html:59
#: templates/mysql/remote_mysql.html:54
#: templates/system/services_status.html:23 templates/system/ssh.html:26
#: templates/system/waf.html:46 templates/user/active_sessions.html:59
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/cache/elasticsearch.html:70
msgid "Enable/disable Elasticsearch service."
msgstr "启用/禁用Elasticsearch服务。"

#: templates/cache/elasticsearch.html:80 templates/cache/memcached.html:79
#: templates/cache/redis.html:81 templates/mysql/phpmyadmin.html:70
#: templates/mysql/remote_mysql.html:65 templates/system/ssh.html:37
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: templates/cache/elasticsearch.html:93 templates/cache/memcached.html:92
#: templates/cache/redis.html:94 templates/mysql/phpmyadmin.html:83
#: templates/mysql/remote_mysql.html:78 templates/system/cronjobs.html:158
#: templates/system/ssh.html:45
msgid "Disabled"
msgstr "残疾"

#: templates/cache/elasticsearch.html:107 templates/cache/memcached.html:106
#: templates/cache/redis.html:108 templates/mysql/phpmyadmin.html:97
#: templates/mysql/remote_mysql.html:92
msgid "Click to Restart"
msgstr "点击重新开始"

#: templates/cache/elasticsearch.html:119 templates/cache/memcached.html:118
#: templates/cache/redis.html:120 templates/manager/pm2.html:75
#: templates/mysql/phpmyadmin.html:153 templates/mysql/remote_mysql.html:104
#: templates/system/ssh.html:62
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: templates/cache/elasticsearch.html:120
msgid "IP and Port for accessing the Elasticsearch service."
msgstr "访问Elasticsearch服务的IP和端口。"

#: templates/cache/elasticsearch.html:125 templates/cache/memcached.html:124
#: templates/cache/redis.html:126 templates/mysql/phpmyadmin.html:159
#: templates/mysql/remote_mysql.html:110 templates/system/ssh.html:68
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: templates/cache/elasticsearch.html:126
msgid "elasticsearch"
msgstr "Elasticsearch"

#: templates/cache/elasticsearch.html:129 templates/cache/memcached.html:128
#: templates/cache/redis.html:130 templates/manager/pm2_install.html:197
#: templates/mysql/phpmyadmin.html:163 templates/mysql/remote_mysql.html:114
#: templates/system/ssh.html:72
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: templates/cache/elasticsearch.html:147
msgid "View Elasticsearch service logs."
msgstr "查看Elasticsearch服务日志。"

#: templates/cache/elasticsearch.html:153 templates/cache/memcached.html:150
#: templates/cache/redis.html:151
msgid "View service log"
msgstr "查看服务日志"

#: templates/cache/memcached.html:14
msgid ""
"An in-memory key-value store for small chunks of arbitrary data (strings,"
" objects) from results of database calls or page rendering."
msgstr ""

#: templates/cache/memcached.html:20
msgid "Install Memcached"
msgstr "安装Memcached"

#: templates/cache/memcached.html:48
msgid "Memcached is not currently installed."
msgstr "Memcached当前未安装。"

#: templates/cache/memcached.html:50
msgid "To install Memcached click on the button above."
msgstr "要安装Memcached，请点击上方按钮。"

#: templates/cache/memcached.html:69
msgid "Enable/disable Memcached service."
msgstr "启用/禁用Memcached服务。"

#: templates/cache/memcached.html:119
msgid "IP and Port for accessing the Memcached service."
msgstr "Memcached服务访问的IP地址和端口。"

#: templates/cache/memcached.html:125
msgid "memcached"
msgstr "memcached"

#: templates/cache/memcached.html:144
msgid "View Memcached service logs."
msgstr "查看Memcached服务日志。"

#: templates/cache/redis.html:15
msgid ""
"Redis (Remote DIctionary Server) is an in-memory, key/value store that is"
" used primarily as an application cache or quick-response database."
msgstr ""

#: templates/cache/redis.html:21
msgid "Install REDIS"
msgstr "安装REDIS"

#: templates/cache/redis.html:49
msgid "REDIS is not currently installed."
msgstr "Redis当前未安装。"

#: templates/cache/redis.html:51
msgid "To install REDIS click on the button above."
msgstr "要安装REDIS，请点击上方按钮。"

#: templates/cache/redis.html:71
msgid "Enable/disable REDIS service."
msgstr "启用/禁用REDIS服务。"

#: templates/cache/redis.html:121
msgid "IP and Port for accessing the REDIS service."
msgstr "访问REDIS服务的IP地址和端口。"

#: templates/cache/redis.html:127
msgid "redis"
msgstr "Redis"

#: templates/cache/redis.html:145
msgid "View REDIS service logs."
msgstr "查看REDIS服务日志。"

#: templates/dashboard/dashboard.html:35 templates/manager/bun.html:628
#: templates/manager/flarum.html:154 templates/manager/java.html:579
#: templates/manager/nodejs.html:628 templates/manager/python.html:629
#: templates/manager/ruby.html:579 templates/manager/wordpress.html:1644
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: templates/dashboard/dashboard.html:71
#: templates/dashboard/statistics.html:134
#: templates/dashboard/statistics.html:146 templates/files/ftp.html:13
#: templates/partials/sidebar.html:612
msgid "FTP Accounts"
msgstr "FTP账户"

#: templates/dashboard/dashboard.html:99 templates/files/backup.html:13
#: templates/partials/sidebar.html:623
msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份与恢复"

#: templates/dashboard/dashboard.html:127
#: templates/files/clamav/scanner.html:14 templates/partials/sidebar.html:633
msgid "ClamAV Scanner"
msgstr "ClamAV扫描仪"

#: templates/dashboard/dashboard.html:198 templates/partials/sidebar.html:900
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: templates/dashboard/dashboard.html:211 templates/domains/dns.html:662
#: templates/partials/sidebar.html:910
msgid "DNS Zone Editor"
msgstr "DNS区域编辑器"

#: templates/dashboard/dashboard.html:224
msgid "Edit VHosts File"
msgstr "编辑VHosts文件"

#: templates/dashboard/dashboard.html:237 templates/domains/goaccess.html:12
#: templates/partials/sidebar.html:967
msgid "GoAccess"
msgstr "GoAccess"

#: templates/dashboard/dashboard.html:251 templates/partials/sidebar.html:957
msgid "Raw Access Logs"
msgstr "原始访问日志"

#: templates/dashboard/dashboard.html:349 templates/partials/sidebar.html:856
msgid "Show Processes"
msgstr "显示流程"

#: templates/dashboard/dashboard.html:373 templates/mysql/configuration.html:13
msgid "MySQL Configuration"
msgstr "MySQL配置"

#: templates/dashboard/dashboard.html:389
#: templates/dashboard/dashboard.html:426
msgid "Applications"
msgstr "申请"

#: templates/dashboard/dashboard.html:439 templates/manager/mautic.html:527
#: templates/manager/mautic.html:698
msgid "Mautic"
msgstr "Mautic"

#: templates/dashboard/dashboard.html:501 templates/partials/sidebar.html:717
msgid "Webmail"
msgstr "网页邮件"

#: templates/dashboard/dashboard.html:516
msgid "Search & Caching"
msgstr "搜索与缓存"

#: templates/dashboard/dashboard.html:574 templates/partials/sidebar.html:1264
msgid "ElasticSearch"
msgstr "Elasticsearch"

#: templates/dashboard/dashboard.html:616 templates/partials/sidebar.html:1289
msgid "Select PHP version"
msgstr "选择PHP版本"

#: templates/dashboard/dashboard.html:629
msgid "Default Version"
msgstr "默认版本"

#: templates/dashboard/dashboard.html:666
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: templates/dashboard/dashboard.html:678 templates/partials/sidebar.html:1335
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: templates/dashboard/dashboard.html:730
msgid "Change Image tag"
msgstr "更改图片标签"

#: templates/dashboard/dashboard.html:743
msgid "Change webserver"
msgstr "更换服务器"

#: templates/dashboard/dashboard.html:756
msgid "Change MySQL Type"
msgstr "更改MySQL数据类型"

#: templates/dashboard/dashboard.html:778
#: templates/dashboard/get_started.html:57
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: templates/dashboard/dashboard.html:801 templates/partials/sidebar.html:1418
#: templates/system/cronjobs.html:28
msgid "Cron Jobs"
msgstr "定时任务"

#: templates/dashboard/dashboard.html:829 templates/partials/sidebar.html:1439
#: templates/system/terminal/landing.html:13
#: templates/system/terminal/running.html:11
#: templates/system/terminal/running.html:169
msgid "Web Terminal"
msgstr "网页终端"

#: templates/dashboard/dashboard.html:868
msgid "Change TimeZone"
msgstr "更改时区"

#: templates/dashboard/dashboard.html:883
msgid "Webserver Configuration"
msgstr "服务器配置"

#: templates/dashboard/dashboard.html:897 templates/partials/sidebar.html:1487
msgid "IP Blocker"
msgstr "IP拦截器"

#: templates/dashboard/dashboard.html:939
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: templates/dashboard/dashboard.html:962 templates/partials/sidebar.html:1645
#: templates/user/account.html:13
msgid "Email & Password"
msgstr "电子邮件 & 密码"

#: templates/dashboard/dashboard.html:987 templates/partials/sidebar.html:1662
#: templates/user/notifications.html:11
msgid "Email Notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: templates/dashboard/dashboard.html:1001 templates/dashboard/twofa.html:9
#: templates/partials/sidebar.html:1673 templates/user/twofa_settings.html:11
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双因素认证"

#: templates/dashboard/dashboard.html:1027 templates/partials/sidebar.html:1694
msgid "Favorite Pages"
msgstr "最受欢迎的页面"

#: templates/dashboard/dashboard.html:1041 templates/partials/sidebar.html:1705
msgid "Account Activity"
msgstr "账户活动"

#: templates/dashboard/dashboard.html:1068 templates/partials/sidebar.html:1728
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: templates/dashboard/get_started.html:7
msgid "👋 Welcome to your new hosting account. OpenPanel is here to help!"
msgstr "👋 欢迎来到您的新主机帐户。OpenPanel随时为您提供帮助！"

#: templates/dashboard/get_started.html:13
#: templates/dashboard/get_started.html:24
#: templates/dashboard/get_started.html:29
msgid "Add domain"
msgstr "添加域名"

#: templates/dashboard/get_started.html:16
msgid ""
"To secure your website with a free SSL, make sure your domain's A record "
"is pointed to your dedicated IP address:"
msgstr ""

#: templates/dashboard/get_started.html:18
msgid ""
"To secure your website with a free SSL, make sure your domain's A record "
"is pointed to the server IP address:"
msgstr ""

#: templates/dashboard/get_started.html:37
msgid "Connect Application"
msgstr "连接应用程序"

#: templates/dashboard/get_started.html:38
msgid "Bring your existing installation or create a new one."
msgstr "自带现有安装或创建新安装。"

#: templates/dashboard/get_started.html:44
#: templates/dashboard/get_started.html:50
msgid "Manage Websites"
msgstr "管理网站"

#: templates/dashboard/get_started.html:58
msgid "Manage updates, schedule backups, control firewall and more."
msgstr "管理更新、安排备份、控制防火墙及更多。"

#: templates/dashboard/get_started.html:64
#: templates/dashboard/get_started.html:70
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: templates/dashboard/howto.html:6
msgid "General How-to"
msgstr "通用指南"

#: templates/dashboard/information.html:5 templates/manager/bun.html:188
#: templates/manager/java.html:180 templates/manager/nodejs.html:188
#: templates/manager/python.html:189 templates/manager/ruby.html:180
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: templates/dashboard/information.html:23 templates/emails/new.html:38
#: templates/files/ftp.html:59 templates/files/ftp2.html:53
#: templates/files/ftp_new.html:29 templates/mysql/mysql_user.html:25
#: templates/mysql/password.html:24 templates/mysql/users.html:85
#: templates/system/terminal/running.html:26 templates/user/account.html:68
#: templates/user/login.html:77
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/dashboard/information.html:41
msgid "Dedicated IP Address"
msgstr "专属IP地址"

#: templates/dashboard/information.html:43
msgid "Server IP Address"
msgstr "服务器IP地址"

#: templates/dashboard/information.html:47
msgid "Last Login IP Address"
msgstr "最后登录IP地址"

#: templates/dashboard/information.html:95
msgid "/"
msgstr "/"

#: templates/dashboard/information.html:113
#: templates/system/server_info.html:157
msgid "Nameservers"
msgstr "名称服务器"

#: templates/dashboard/statistics.html:5
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: templates/dashboard/statistics.html:28
#: templates/dashboard/statistics.html:53
#: templates/dashboard/statistics.html:78
#: templates/dashboard/statistics.html:105
#: templates/dashboard/statistics.html:136
msgid "∞"
msgstr "∞"

#: templates/dashboard/statistics.html:76
#: templates/dashboard/statistics.html:88 templates/partials/sidebar.html:762
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#: templates/dashboard/statistics.html:103
#: templates/dashboard/statistics.html:118 templates/emails/accounts.html:12
msgid "Emails"
msgstr "邮件"

#: templates/dashboard/statistics.html:171
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: templates/dashboard/statistics.html:176
#: templates/dashboard/statistics.html:186 templates/manager/bun.html:667
#: templates/manager/java.html:618 templates/manager/nodejs.html:667
#: templates/manager/python.html:668 templates/manager/ruby.html:618
#: templates/manager/wordpress.html:1738 templates/manager/wordpress.html:1784
msgid "Calculating.."
msgstr "计算中…"

#: templates/dashboard/statistics.html:181 templates/files/inodes.html:66
msgid "Inodes"
msgstr "inodes"

#: templates/dashboard/statistics.html:292 templates/docker/containers.html:62
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU使用率"

#: templates/dashboard/statistics.html:297
#: templates/dashboard/statistics.html:306
msgid "Loading.."
msgstr "正在加载..."

#: templates/dashboard/statistics.html:300 templates/docker/containers.html:65
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用情况"

#: templates/dashboard/twofa.html:21
msgid "2FA is <b>enabled</b> for your account."
msgstr "您的账户已启用<b>双重验证</b>。"

#: templates/dashboard/twofa.html:23 templates/user/twofa_settings.html:25
msgid "Click to disable 2FA"
msgstr "点击禁用双重验证"

#: templates/dashboard/twofa.html:26
msgid "2FA is <b>disabled</b> for your account."
msgstr "您的账户的2FA已 <b>禁用</b>."

#: templates/dashboard/twofa.html:30
msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用双重验证"

#: templates/docker/change_mysql.html:9
msgid "Change mysql server for new databases."
msgstr "更改MySQL服务器以用于新数据库。"

#: templates/docker/change_mysql.html:13
#: templates/docker/change_webserver.html:13
msgid "Current:"
msgstr "当前："

#: templates/docker/change_mysql.html:28
msgid "The following conditions must be met in order to switch the mysql server:"
msgstr "为了切换MySQL服务器，必须满足以下条件："

#: templates/docker/change_mysql.html:30
msgid "All existing databases and users must be removed."
msgstr "必须删除所有现有数据库和用户。"

#: templates/docker/change_mysql.html:31
#: templates/docker/change_webserver.html:31
msgid "container must be stopped before starting:"
msgstr "容器必须先停止后才能启动："

#: templates/docker/change_mysql.html:47
#: templates/docker/change_webserver.html:47
msgid "Back to Containers"
msgstr "返回容器"

#: templates/docker/change_mysql.html:53
#: templates/docker/change_webserver.html:53
msgid "Switch to"
msgstr "切换到"

#: templates/docker/change_webserver.html:9
msgid "Change webserver for new domains."
msgstr "更换网络服务器以用于新域名。"

#: templates/docker/change_webserver.html:28
msgid "The following conditions must be met in order to switch the web server:"
msgstr "为了切换Web服务器，必须满足以下条件："

#: templates/docker/change_webserver.html:30
msgid "All existing domains must be removed."
msgstr "所有现有域名必须移除。"

#: templates/docker/containers.html:9
msgid "Running containers:"
msgstr "运行容器："

#: templates/docker/containers.html:13
msgid "Total CPU:"
msgstr "总CPU："

#: templates/docker/containers.html:14
msgid "Total Memory:"
msgstr "总内存："

#: templates/docker/containers.html:42 templates/system/cronjobs.html:81
msgid "Create New"
msgstr "创建新内容"

#: templates/docker/containers.html:56 templates/domains/dns.html:116
#: templates/domains/dns.html:137 templates/files/filemanager.html:243
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/docker/containers.html:59 templates/system/server_info.html:70
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: templates/docker/containers.html:214
msgid "Checking containers runtime metrics.."
msgstr "检查容器运行时指标。"

#: templates/docker/containers.html:222
msgid "No container are currently running."
msgstr "目前没有正在运行的容器。"

#: templates/docker/containers.html:318
msgid "Error fetching docker stats for containers."
msgstr "获取容器的Docker统计信息时出错。"

#: templates/docker/images.html:13
msgid "Change image tag for"
msgstr "更改图像标签为"

#: templates/docker/images.html:14
msgid "Select docker image tag from"
msgstr "选择Docker镜像标签来自"

#: templates/docker/images.html:42
msgid "New image tag:"
msgstr "新图片标签："

#: templates/docker/images.html:66
msgid "Back to Images"
msgstr "返回图片"

#: templates/docker/images.html:72
msgid "Change tag"
msgstr "更改标签"

#: templates/docker/images.html:95
msgid "Change docker image tag"
msgstr "更改Docker镜像标签"

#: templates/docker/images.html:96
msgid "Change docker images tag in order to use specific service versions."
msgstr "为了使用特定的服务版本，请更改Docker镜像标签。"

#: templates/docker/images.html:115
msgid "Select service"
msgstr "选择服务"

#: templates/docker/volumes_TODO.html:10
msgid "Total volumes:"
msgstr "总计数量："

#: templates/domains/delete.html:12
msgid "Delete domain"
msgstr "删除域名"

#: templates/domains/delete.html:13
msgid ""
"Deleting the domain name will stop any services associated with this "
"domain from working, however all existing data such as emails and files "
"will remain on disk."
msgstr ""

#: templates/domains/delete.html:31
msgid "websites"
msgstr "网站"

#: templates/domains/delete.html:31
msgid "website"
msgstr "网站"

#: templates/domains/delete.html:31
msgid "associated with this domain."
msgstr "与此域名相关。"

#: templates/domains/delete.html:31
msgid "Please remove the websites first in order to delete the domain name."
msgstr "请先移除网站，以便删除域名。"

#: templates/domains/delete.html:32
msgid "Websites that use this domain:"
msgstr "使用此域名的网站："

#: templates/domains/delete.html:48
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: templates/domains/delete.html:48
msgid "and all associated data will be kept."
msgstr "所有关联数据将被保存。"

#: templates/domains/delete.html:50
msgid "FTP accounts that have a path under this domain document root will remain."
msgstr "在此域名文档根目录下拥有路径的FTP账户将保持不变。"

#: templates/domains/delete.html:52
msgid "Websites that use this domain name will immediately stop working."
msgstr "使用此域名网站的将会立即停止运作。"

#: templates/domains/delete.html:54
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/domains/delete.html:54
msgid "email accounts will be deleted, but the messages remain on disk."
msgstr "电子邮件账户将被删除，但消息仍保留在磁盘上。"

#: templates/domains/delete.html:56
msgid "DNS zone with all its records will be permanently deleted."
msgstr "DNS区域及其所有记录将被永久删除。"

#: templates/domains/delete.html:57
msgid "SSL certificate for the domain will immediately be revoked."
msgstr "域名SSL证书将立即被撤销。"

#: templates/domains/delete.html:74 templates/domains/docroot.html:58
#: templates/domains/new.html:73 templates/domains/redirect.html:64
#: templates/domains/suspend.html:43 templates/domains/unsuspend.html:42
msgid "Back to Domains"
msgstr "返回域名"

#: templates/domains/delete.html:78
msgid "Delete Domain"
msgstr "删除域名"

#: templates/domains/dns.html:12
msgid "Confirm DNS zone reset"
msgstr "确认DNS区域重置"

#: templates/domains/dns.html:19
msgid "Are you sure you want to reset the DNS zone for this domain?"
msgstr "您确定要重置此域名的DNS区域吗？"

#: templates/domains/dns.html:20
msgid ""
"This acton is irreversible and will delete all existing DNS records, then"
" restore the default zone records."
msgstr ""

#: templates/domains/dns.html:22 templates/domains/dns.html:164
#: templates/domains/dns.html:374 templates/domains/domains.html:115
#: templates/domains/domains.html:144 templates/emails/delete.html:33
#: templates/manager/flarum.html:669 templates/manager/flarum.html:714
#: templates/manager/flarum.html:737 templates/manager/wordpress.html:388
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/domains/dns.html:23
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/domains/dns.html:36
msgid "Edit DNS for"
msgstr "编辑DNS用于"

#: templates/domains/dns.html:37
msgid "Total DNS records:"
msgstr "DNS记录总数："

#: templates/domains/dns.html:74
msgid "New Record"
msgstr "新记录"

#: templates/domains/dns.html:88 templates/domains/dns.html:102
msgid "Export Zone"
msgstr "出口专区"

#: templates/domains/dns.html:92 templates/domains/dns.html:578
#: templates/user/restart.html:70
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/domains/dns.html:104 templates/domains/dns.html:590
msgid "Reset Zone"
msgstr "重置区域"

#: templates/domains/dns.html:119 templates/domains/dns.html:140
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: templates/domains/dns.html:122 templates/files/backup.html:117
#: templates/manager/flarum.html:139 templates/manager/pm2.html:74
#: templates/manager/sites.html:93
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/domains/dns.html:125 templates/domains/dns.html:156
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: templates/domains/dns.html:144
msgid "A"
msgstr "A"

#: templates/domains/dns.html:145
msgid "AAAA"
msgstr "AAAA"

#: templates/domains/dns.html:146
msgid "CAA"
msgstr "CAA"

#: templates/domains/dns.html:147
msgid "CNAME"
msgstr "CNAME"

#: templates/domains/dns.html:148
msgid "MX"
msgstr "MX"

#: templates/domains/dns.html:149
msgid "SRV"
msgstr "SRV"

#: templates/domains/dns.html:150
msgid "TXT"
msgstr "TXT"

#: templates/domains/dns.html:152
msgid "IN"
msgstr "IN"

#: templates/domains/dns.html:155
msgid "Priority"
msgstr "优先级别"

#: templates/domains/dns.html:162 templates/domains/dns.html:372
#: templates/domains/domains.html:113 templates/domains/domains.html:142
#: templates/files/edit_file.html:76 templates/system/cronjobs.html:177
#: templates/system/ip_blocker.html:127
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/domains/dns.html:177 templates/domains/dns.html:180
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/domains/dns.html:253 templates/domains/dns.html:376
msgid " Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/domains/dns.html:257
msgid " Save"
msgstr "保存"

#: templates/domains/dns.html:259
msgid " Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/domains/dns.html:286 templates/files/filemanager.html:1521
#: templates/user/twofa_settings.html:127
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/domains/dns.html:295
msgid " Delete"
msgstr "删除"

#: templates/domains/dns.html:306
msgid "Deleting record, please wait."
msgstr "正在删除记录，请稍候。"

#: templates/domains/dns.html:311
msgid "Record deleted successfully."
msgstr "记录已成功删除。"

#: templates/domains/dns.html:330
msgid ""
"Error occured deleting the record. Please refresh the page and try again."
" If the issue persists, try editing the zone file directly."
msgstr ""

#: templates/domains/dns.html:401
msgid "Edit Cancelled."
msgstr "编辑 取消"

#: templates/domains/dns.html:415
msgid "Edit Cancelled. Relaoding the page."
msgstr "编辑 取消。 正在重新加载页面。"

#: templates/domains/dns.html:474
msgid "Record updated successfully."
msgstr "记录已成功更新。"

#: templates/domains/dns.html:555
msgid "Edit DNS File for"
msgstr "编辑DNS文件以用于"

#: templates/domains/dns.html:556 templates/domains/vhost.html:76
msgid "Attention:"
msgstr "注意："

#: templates/domains/dns.html:556
msgid ""
"Editing DNS file is intended for advanced users only. This action can "
"potentially lead to server misconfiguration or downtime if not done "
"correctly."
msgstr ""

#: templates/domains/dns.html:556
msgid ""
"Please be cautious and make sure you understand the changes you are "
"making."
msgstr ""

#: templates/domains/dns.html:560 templates/domains/vhost.html:34
#: templates/mysql/configuration.html:34 templates/mysql/phpmyadmin.html:117
#: templates/php/ini_editor.html:37 templates/php/options.html:35
#: templates/system/apache_nginx_conf_editor.html:32
#: templates/system/cronjobs.html:45
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/domains/dns.html:570
msgid "Table View"
msgstr "表格视图"

#: templates/domains/dns.html:574 templates/domains/dns.html:588
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: templates/domains/dns.html:586
msgid "Edit as Table"
msgstr "编辑为表格"

#: templates/domains/dns.html:621
msgid "Saving zone file for domain"
msgstr "域名保存区域文件"

#: templates/domains/dns.html:621 templates/domains/new.html:214
msgid "Please wait for the process to finish."
msgstr "请等待流程完成。"

#: templates/domains/dns.html:635
msgid "Zone file saved successfully"
msgstr "区域文件保存成功"

#: templates/domains/dns.html:663
msgid ""
"Manage and edit Domain Name System (DNS) zone files, which contain "
"critical information for mapping domain names to IP addresses and "
"managing various DNS records, such as A, CNAME, MX, and TXT records."
msgstr ""

#: templates/domains/dns.html:682 templates/domains/docroot.html:96
#: templates/domains/goaccess.html:31 templates/domains/logs.html:350
#: templates/domains/redirect.html:104 templates/domains/suspend.html:83
#: templates/domains/unsuspend.html:82 templates/domains/vhost.html:92
msgid "Select domain"
msgstr "选择域名"

#: templates/domains/docroot.html:10
msgid "Change docroot for"
msgstr "更改文档根目录"

#: templates/domains/docroot.html:11 templates/domains/docroot.html:80
msgid "Change docroot (directory) for domain"
msgstr "更改域名文档根目录"

#: templates/domains/docroot.html:34 templates/domains/new.html:49
msgid "Document Root (folder):"
msgstr "文档根目录（文件夹）："

#: templates/domains/docroot.html:79
msgid "Select Domain to change docroot"
msgstr "选择域名以更改文档根目录"

#: templates/domains/domains.html:13
msgid "Total domains:"
msgstr "总域名数："

#: templates/domains/domains.html:37 templates/domains/new.html:11
msgid "New Domain"
msgstr "新域名"

#: templates/domains/domains.html:50 templates/system/waf.html:43
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: templates/domains/domains.html:51
msgid "Document Root"
msgstr "文档根目录"

#: templates/domains/domains.html:52
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: templates/domains/domains.html:54
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: templates/domains/domains.html:138
msgid "Enter redirect URL"
msgstr "输入重定向URL"

#: templates/domains/domains.html:148
msgid "Create Redirect"
msgstr "创建重定向"

#: templates/domains/domains.html:159
msgid ""
"OpenPanel will automatically generate and renew SSL certificate for this "
"domain."
msgstr ""

#: templates/domains/domains.html:166
msgid ""
"OpenPanel does not manage SSL for this domain. Custom SSL is added and "
"should be manually renewed in the future."
msgstr ""

#: templates/domains/domains.html:172
msgid "No SSL is detected for this domain."
msgstr "此域名未检测到SSL。"

#: templates/domains/domains.html:199
msgid "Edit VirtualHosts"
msgstr "编辑虚拟主机"

#: templates/domains/domains.html:205
msgid "Unsuspend"
msgstr "恢复暂停"

#: templates/domains/domains.html:209 templates/emails/single_account.html:100
#: templates/emails/single_account.html:122
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: templates/domains/domains.html:214 templates/emails/delete.html:10
#: templates/emails/single_account.html:34 templates/files/filemanager.html:193
#: templates/files/filemanager.html:1402 templates/manager/bun.html:375
#: templates/manager/java.html:326 templates/manager/nodejs.html:375
#: templates/manager/pm2.html:162 templates/manager/python.html:376
#: templates/manager/ruby.html:326 templates/mysql/users.html:106
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/domains/domains.html:270
msgid "Showing domains"
msgstr "显示域名"

#: templates/domains/domains.html:270 templates/mysql/users.html:72
msgid "to"
msgstr "到"

#: templates/domains/domains.html:270
msgid "from a total of"
msgstr "从总计"

#: templates/domains/domains.html:275
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

#: templates/domains/domains.html:279 templates/domains/domains.html:280
#: templates/domains/logs.html:303 templates/user/activity.html:99
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/domains/domains.html:301 templates/domains/domains.html:302
#: templates/domains/logs.html:313 templates/user/activity.html:109
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/domains/goaccess.html:13
msgid "View html reports generated from domain access logs."
msgstr "查看来自域名访问日志生成的HTML报告。"

#: templates/domains/logs.html:12
msgid "Domain Logs for"
msgstr "域名日志，适用于"

#: templates/domains/logs.html:13
msgid "Showing"
msgstr "展示"

#: templates/domains/logs.html:13
msgid "out of"
msgstr "超出"

#: templates/domains/logs.html:13 templates/domains/logs.html:20
msgid "rows"
msgstr "行"

#: templates/domains/logs.html:20
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: templates/domains/logs.html:99
msgid "Show Columns"
msgstr "显示列"

#: templates/domains/logs.html:113 templates/domains/logs.html:215
#: templates/user/activity.html:50
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: templates/domains/logs.html:122 templates/domains/logs.html:216
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: templates/domains/logs.html:131 templates/domains/logs.html:217
msgid "Logger"
msgstr "记录器"

#: templates/domains/logs.html:140 templates/domains/logs.html:218
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/domains/logs.html:149 templates/domains/logs.html:219
msgid "Client IP"
msgstr "客户端IP"

#: templates/domains/logs.html:160 templates/domains/logs.html:220
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: templates/domains/logs.html:170 templates/domains/logs.html:221
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: templates/domains/logs.html:189 templates/domains/logs.html:223
#: templates/files/disk_usage.html:65 templates/files/filemanager.html:244
#: templates/mysql/databases.html:141
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: templates/domains/logs.html:198 templates/domains/logs.html:224
#: templates/files/backup.html:118
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: templates/domains/logs.html:330
msgid "Domain Logs"
msgstr "域名日志"

#: templates/domains/logs.html:331
msgid "View webserver raw access logs for domains."
msgstr "查看域名原始访问日志。"

#: templates/domains/new.html:12
msgid "Add a new domain name to be used for websites, emails, etc."
msgstr "添加一个新的域名，用于网站、电子邮件等。"

#: templates/domains/new.html:80
msgid "Add Domain"
msgstr "添加域名"

#: templates/domains/new.html:175
msgid "Invalid domain name. Please enter a valid domain name like"
msgstr "无效域名。请输入有效的域名，例如"

#: templates/domains/new.html:175 templates/manager/wordpress.html:1456
#: templates/manager/wordpress.html:1511
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/domains/new.html:214
msgid "Adding domain"
msgstr "添加域名"

#: templates/domains/new.html:225 templates/domains/new.html:269
msgid "Error adding domain name"
msgstr "添加域名时出错"

#: templates/domains/new.html:225
msgid "Network response from backend was not ok. Please contact support."
msgstr "后端网络响应不正常。请联系支持。"

#: templates/domains/new.html:258
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: templates/domains/new.html:258
msgid "added successfully."
msgstr "添加成功。"

#: templates/domains/new.html:269
msgid "Please check the output below."
msgstr "Please provide the English content you want me to translate. I'm ready when you are."

#: templates/domains/new.html:343
msgid "Converted to Punycode:"
msgstr "转换为Punycode:"

#: templates/domains/new.html:343
msgid "(for compatibility with internationalized domain names)"
msgstr "(为与国际化域名兼容)"

#: templates/domains/redirect.html:13
msgid "Edit Redirect for"
msgstr "编辑重定向给"

#: templates/domains/redirect.html:13
msgid "Create Redirect for"
msgstr "创建重定向用于"

#: templates/domains/redirect.html:14
msgid "Edit or delete URL redirect for domain"
msgstr "编辑或删除域名网址重定向"

#: templates/domains/redirect.html:14
msgid "Redirect domain to URL."
msgstr "重定向域名至网址。"

#: templates/domains/redirect.html:28
msgid "https://"
msgstr "https://"

#: templates/domains/redirect.html:42
msgid "Save Redirect"
msgstr "保存 重定向"

#: templates/domains/redirect.html:53
msgid "Delete Redirect"
msgstr "删除重定向"

#: templates/domains/redirect.html:85
msgid "Redirect Domain to URL"
msgstr "重定向域名至网址"

#: templates/domains/redirect.html:86
msgid ""
"Redirecting a domain will immediately redirect all traffic to the new "
"URL, while Email and other services remain operational."
msgstr ""

#: templates/domains/suspend.html:8
msgid "Suspend domain"
msgstr "暂停域名"

#: templates/domains/suspend.html:9 templates/domains/suspend.html:65
msgid ""
"Suspending the domain will immediately disable website access, while "
"Email and other services remain operational."
msgstr ""

#: templates/domains/suspend.html:22
msgid "Confirm suspend of domain:"
msgstr "确认暂停域名："

#: templates/domains/suspend.html:47
msgid "Confirm Suspend"
msgstr "确认挂起"

#: templates/domains/suspend.html:64
msgid "Select Domain to Suspend"
msgstr "选择要暂停的域名"

#: templates/domains/unsuspend.html:9
msgid "Unsuspend domain"
msgstr "恢复域名"

#: templates/domains/unsuspend.html:10 templates/domains/unsuspend.html:64
msgid "Unsuspending a domain will immediately restore access to the website."
msgstr "取消域名暂停状态将立即恢复网站访问权限。"

#: templates/domains/unsuspend.html:21
msgid "Confirm unsuspend of domain:"
msgstr "确认解除域名冻结："

#: templates/domains/unsuspend.html:46
msgid "Confirm Unsuspend"
msgstr "确认解冻"

#: templates/domains/unsuspend.html:63
msgid "Select Domain to Unsuspend"
msgstr "选择域名以恢复暂停"

#: templates/domains/vhost.html:29 templates/domains/vhost.html:30
#: templates/domains/vhost.html:67 templates/files/filemanager.html:208
#: templates/system/cronjobs.html:174
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/domains/vhost.html:29 templates/domains/vhost.html:67
msgid "VirtualHosts File"
msgstr "虚拟主机文件"

#: templates/domains/vhost.html:30
msgid "VirtualHosts file for the domain name"
msgstr "域名虚拟主机文件"

#: templates/domains/vhost.html:68
msgid "Select domain name to edit"
msgstr "选择域名以进行编辑"

#: templates/domains/vhost.html:68
msgid "VirtualHosts file for."
msgstr "VirtualHosts文件。"

#: templates/domains/vhost.html:76
msgid ""
"Editing the domain file is intended for advanced users only. This action "
"can potentially lead to server misconfiguration or downtime if not done "
"correctly."
msgstr ""

#: templates/domains/vhost.html:78
msgid ""
"Please be cautious and make sure you understand the changes you are "
"making. We use a rollback mechanism to check for errors, and if any "
"issues are detected, we will revert the changes. However, it's important "
"to have a backup of your configurations before proceeding."
msgstr ""

#: templates/emails/accounts.html:13
msgid "Total emails:"
msgstr "总邮件数："

#: templates/emails/accounts.html:38
msgid "New Email"
msgstr "新邮件"

#: templates/emails/accounts.html:55
msgid "Account @ Domain"
msgstr "账户 @ 域名"

#: templates/emails/accounts.html:56
msgid "Storage Used"
msgstr "已用存储空间"

#: templates/emails/accounts.html:57
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/emails/accounts.html:120
msgid "Webmail for "
msgstr "适用于"

#: templates/emails/accounts.html:120
msgid " opened in new window."
msgstr "在新窗口中打开。"

#: templates/emails/delete.html:11
msgid "Delete email account and all it's data."
msgstr "删除电子邮件账户及其所有数据。"

#: templates/emails/delete.html:21
msgid ""
"Click on the button below to permanently delete the account and all it's "
"emails."
msgstr ""

#: templates/emails/delete.html:38
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: templates/emails/delete.html:76 templates/emails/filter.html:58
msgid "Select Email"
msgstr "选择邮件"

#: templates/emails/delete.html:77
msgid "Select email address to delete."
msgstr "选择要删除的电子邮件地址。"

#: templates/emails/delete.html:91 templates/emails/filter.html:73
msgid "Select address"
msgstr "选择地址"

#: templates/emails/filter.html:11
msgid "Email Filters"
msgstr "邮件过滤器"

#: templates/emails/filter.html:12
msgid "Sieve filters for email"
msgstr "电子邮件筛滤器"

#: templates/emails/filter.html:27
msgid "Current Filters"
msgstr "当前筛选条件"

#: templates/emails/filter.html:40 templates/emails/info.html:63
#: templates/emails/new.html:186 templates/emails/single_account.html:160
msgid "Back to Emails"
msgstr "返回邮件"

#: templates/emails/filter.html:44
msgid "Save Filter"
msgstr "保存筛选"

#: templates/emails/filter.html:59
msgid "Select email address to edit filters."
msgstr "选择电子邮件地址以编辑过滤器。"

#: templates/emails/info.html:8
msgid "Connect Devices"
msgstr "连接设备"

#: templates/emails/info.html:9
msgid "View email server information."
msgstr "查看邮件服务器信息。"

#: templates/emails/info.html:18
msgid "Secure SSL/TLS Settings (Recommended)"
msgstr "安全SSL/TLS设置 (推荐)"

#: templates/emails/info.html:23 templates/emails/info.html:42
msgid "Incoming Server"
msgstr "接收服务器"

#: templates/emails/info.html:27 templates/emails/info.html:46
msgid "IMAP Port"
msgstr "IMAP端口"

#: templates/emails/info.html:31 templates/emails/info.html:50
msgid "POP3 Port"
msgstr "POP3端口"

#: templates/emails/info.html:37
msgid "Non-SSL Settings (NOT Recommended)"
msgstr "非SSL设置 (不推荐)"

#: templates/emails/new.html:8
msgid "Create a new Email account."
msgstr "创建新的电子邮件帐户。"

#: templates/emails/new.html:40
msgid "info"
msgstr "信息"

#: templates/emails/new.html:110 templates/emails/single_account.html:131
#: templates/files/ftp_new.html:42 templates/mysql/mysql_user.html:38
#: templates/mysql/wizard.html:47 templates/mysql/wizard.html:49
#: templates/system/terminal/running.html:47 templates/user/account.html:76
#: templates/user/account.html:95 templates/user/login.html:81
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/emails/new.html:112 templates/mysql/mysql_user.html:40
msgid "Random Password"
msgstr "随机密码"

#: templates/emails/new.html:190
msgid "Create Email"
msgstr "创建电子邮件"

#: templates/emails/single_account.html:30
msgid "Edit Email account"
msgstr "编辑电子邮件帐户"

#: templates/emails/single_account.html:47 templates/user/account.html:60
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/emails/single_account.html:55
msgid "Current Usage"
msgstr "当前使用情况"

#: templates/emails/single_account.html:66
msgid "Allocated Storage Space"
msgstr "已分配存储空间"

#: templates/emails/single_account.html:85
msgid "Receiving Incoming Mail"
msgstr "接收来信"

#: templates/emails/single_account.html:93
#: templates/emails/single_account.html:115
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: templates/emails/single_account.html:107
msgid "Sending Outgoing Mail"
msgstr "发送外发邮件"

#: templates/emails/single_account.html:133
#: templates/files/ftp_password.html:18 templates/mysql/password.html:32
#: templates/mysql/password.html:35 templates/mysql/root_password.html:26
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/emails/single_account.html:164
msgid "Update Email Settings"
msgstr "更新电子邮件设置"

#: templates/error_pages/404.html:1
msgid "That page does not exist"
msgstr "该页面不存在。"

#: templates/error_pages/500.html:7
msgid "Error - 500"
msgstr "错误 - 500"

#: templates/error_pages/500.html:15
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/error_pages/500.html:15
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/error_pages/500.html:18
msgid "We are sorry, but something went wrong on our end."
msgstr "我们很抱歉，我们的系统出现了一些问题。"

#: templates/error_pages/500.html:21
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: templates/error_pages/500.html:25
msgid "Please click the button to go back and try again."
msgstr "请点击按钮返回并重试。"

#: templates/error_pages/500.html:29
msgid "If the issue continues, contact support with the error ID:"
msgstr "如果问题持续，请联系支持，并提供错误ID："

#: templates/files/backup.html:15
msgid "View existing full-account backups and restore."
msgstr "查看并恢复现有完整账户备份。"

#: templates/files/backup.html:116 templates/files/filemanager.html:247
#: templates/user/history_usage.html:149
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/files/backup.html:255
msgid "Restore History"
msgstr "恢复历史"

#: templates/files/confirm_restore.html:15
msgid "Confirm data restore to"
msgstr "确认数据恢复至"

#: templates/files/confirm_restore.html:17
msgid "This will delete all data and restore the state from the backup."
msgstr "这将删除所有数据，并从备份恢复到之前的状态。"

#: templates/files/confirm_restore.html:39
msgid ""
"All files will be reverted to the state they were in at the time of the "
"backup."
msgstr ""

#: templates/files/confirm_restore.html:42
msgid ""
"FTP accounts will be restored, and any files added after the backup will "
"be removed."
msgstr ""

#: templates/files/confirm_restore.html:45
msgid "Domain settings and configurations will be reverted to their backup state."
msgstr "域名设置和配置将恢复到备份状态。"

#: templates/files/confirm_restore.html:46
msgid ""
"Websites, their databases, and files will be restored, undoing any "
"changes made after the backup."
msgstr ""

#: templates/files/confirm_restore.html:49
msgid ""
"Email accounts will be restored, and any emails received after the backup"
" will be lost."
msgstr ""

#: templates/files/confirm_restore.html:65
msgid "Back to Backups"
msgstr "备份恢复"

#: templates/files/confirm_restore.html:68
msgid "Confirm and start restore"
msgstr "确认并开始恢复"

#: templates/files/disk_usage.html:15
msgid ""
"Disk usage is the amount of space that is used by the content of your "
"sites, this includes databases, files, videos, images, emails and pages."
msgstr ""

#: templates/files/disk_usage.html:25 templates/files/inodes.html:26
msgid "Reload Data"
msgstr "重新加载数据"

#: templates/files/disk_usage.html:62 templates/files/inodes.html:63
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: templates/files/disk_usage.html:77 templates/files/inodes.html:78
#: templates/files/inodes.html:139
msgid "Up One Level"
msgstr "上一级"

#: templates/files/disk_usage.html:213
msgid "Calculating disk usage for parent directory.."
msgstr "正在计算父目录的磁盘使用情况。"

#: templates/files/edit_file.html:11 templates/files/edit_file.html:72
msgid "Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: templates/files/edit_file.html:22
msgid "The specified file does not exist."
msgstr "指定的文件不存在。"

#: templates/files/filemanager.html:121
msgid "New File"
msgstr "新文件"

#: templates/files/filemanager.html:124
msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: templates/files/filemanager.html:127 templates/files/upload_file.html:41
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/files/filemanager.html:163
msgid "No items found."
msgstr "未找到任何项目。"

#: templates/files/filemanager.html:164
msgid "Start creating new folders or uploading a new file!"
msgstr "开始创建新文件夹或上传新文件！"

#: templates/files/filemanager.html:178
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

#: templates/files/filemanager.html:183 templates/files/filemanager.html:1294
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/files/filemanager.html:188 templates/files/filemanager.html:1352
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/files/filemanager.html:198 templates/files/upload_file.html:75
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/files/filemanager.html:203
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/files/filemanager.html:213 templates/files/filemanager.html:1452
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: templates/files/filemanager.html:218 templates/files/filemanager.html:250
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: templates/files/filemanager.html:223 templates/files/filemanager.html:1586
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: templates/files/filemanager.html:228 templates/files/filemanager.html:1652
msgid "Extract"
msgstr "提取"

#: templates/files/filemanager.html:246
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: templates/files/filemanager.html:321
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: templates/files/filemanager.html:1093
msgid "Change permissions for"
msgstr "更改权限为"

#: templates/files/filemanager.html:1105
msgid "Please enter a 3-digit numeric value for permissions."
msgstr "请输入一个三位数的数值用于权限设置。"

#: templates/files/filemanager.html:1248
msgid "Copy items"
msgstr "复制项目"

#: templates/files/filemanager.html:1270
msgid "Copy to:"
msgstr "复制到："

#: templates/files/filemanager.html:1287
msgid "Copying..."
msgstr "复制中…"

#: templates/files/filemanager.html:1328
msgid "Where to:"
msgstr "去哪儿："

#: templates/files/filemanager.html:1345
msgid "moving..."
msgstr "移动中..."

#: templates/files/filemanager.html:1395
msgid "deleting..."
msgstr "删除中..."

#: templates/files/filemanager.html:1439
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: templates/files/filemanager.html:1467
msgid "Set permissions"
msgstr "设置权限"

#: templates/files/filemanager.html:1490 templates/files/filemanager.html:1496
#: templates/files/filemanager.html:1502
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: templates/files/filemanager.html:1491 templates/files/filemanager.html:1497
#: templates/files/filemanager.html:1503
msgid "Write"
msgstr "写"

#: templates/files/filemanager.html:1492 templates/files/filemanager.html:1498
#: templates/files/filemanager.html:1504
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: templates/files/filemanager.html:1554
msgid "Archive path"
msgstr "归档路径"

#: templates/files/filemanager.html:1579
msgid "compressing..."
msgstr "压缩中..."

#: templates/files/filemanager.html:1619
msgid "Archive name:"
msgstr "档案名称："

#: templates/files/filemanager.html:1628
msgid "Extract destinaton:"
msgstr "提取目的地："

#: templates/files/filemanager.html:1645
msgid "Extracting..."
msgstr "提取中…"

#: templates/files/filemanager.html:1717
msgid "Create New File"
msgstr "创建新文件"

#: templates/files/filemanager.html:1728
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: templates/files/filemanager.html:1736
msgid "Open in File Editor after creation"
msgstr "创建后在文件编辑器中打开"

#: templates/files/filemanager.html:1736
msgid "New"
msgstr "新的"

#: templates/files/filemanager.html:1751
msgid "New file will be created in:"
msgstr "新文件将创建于："

#: templates/files/filemanager.html:1757 templates/files/filemanager.html:1798
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/files/filemanager.html:1772
msgid "Create New Folder"
msgstr "创建新文件夹"

#: templates/files/filemanager.html:1780
msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹名称"

#: templates/files/filemanager.html:1790
msgid "New folder will be created in:"
msgstr "新文件夹将创建于："

#: templates/files/fix_permissions.html:14
msgid "Fix and reset permissions for files and folders under"
msgstr "修复并重置位于以下文件和文件夹的权限。"

#: templates/files/clamav/scanner.html:36
#: templates/files/fix_permissions.html:30
msgid "Choose a directory:"
msgstr "选择一个目录："

#: templates/files/fix_permissions.html:58
msgid "Working..."
msgstr "正在加载…"

#: templates/files/fix_permissions.html:67
msgid "Permissions are fixed!"
msgstr "权限已修复！"

#: templates/files/fix_permissions.html:86
msgid ""
"The process has started. This may take a few minutes depending on the "
"number of files and folders in the specified path. Please wait."
msgstr ""

#: templates/files/clamav/scanner.html:137
#: templates/files/fix_permissions.html:101
msgid "Network response was not ok"
msgstr "网络响应不正常。"

#: templates/files/fix_permissions.html:114
msgid "Fixing permissions failed"
msgstr "修复权限失败"

#: templates/files/fix_permissions.html:118
msgid ""
"Permissions successfully fixed for all files and subdirectories inside "
"the directory"
msgstr ""

#: templates/files/ftp.html:14
msgid "Total accounts:"
msgstr "总账户数："

#: templates/files/ftp.html:16
msgid "FTP Server:"
msgstr "FTP服务器："

#: templates/files/ftp.html:16
msgid "FTP Port:"
msgstr "FTP端口："

#: templates/files/ftp.html:46
msgid "New Account"
msgstr "新帐户"

#: templates/files/ftp.html:62
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: templates/files/ftp2.html:13
msgid "FTP accounts"
msgstr "FTP账户"

#: templates/files/ftp2.html:14
msgid "Total ftp accounts:"
msgstr "总FTP账户数："

#: templates/files/ftp2.html:38 templates/files/ftp_new.html:11
msgid "New FTP Account"
msgstr "新FTP账户"

#: templates/files/ftp2.html:54 templates/files/ftp_new.html:68
msgid "Path (folder)"
msgstr "路径 (文件夹)"

#: templates/files/ftp2.html:55
msgid "Usage / Quota"
msgstr "使用 / 配额"

#: templates/files/ftp_new.html:12
msgid "Create a new FTP account."
msgstr "创建新的FTP账户。"

#: templates/files/ftp_new.html:87
msgid "Back to FTP Accounts"
msgstr "返回FTP帐户"

#: templates/files/ftp_new.html:91
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: templates/files/ftp_password.html:6 templates/files/ftp_password.html:39
#: templates/mysql/password.html:64 templates/mysql/root_password.html:56
#: templates/mysql/users.html:103
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/files/ftp_password.html:7 templates/files/ftp_path.html:8
#: templates/manager/flarum.html:661
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/files/ftp_password.html:13 templates/files/ftp_path.html:14
msgid "FTP user"
msgstr "FTP用户"

#: templates/files/ftp_password.html:14 templates/files/ftp_password.html:15
#: templates/files/ftp_path.html:15 templates/files/ftp_path.html:16
#: templates/mysql/processlist.html:79 templates/user/activity.html:47
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/files/ftp_path.html:7 templates/files/ftp_path.html:34
msgid "Change Path"
msgstr "更改路径"

#: templates/files/ftp_path.html:19
msgid "Current Path"
msgstr "当前路径"

#: templates/files/ftp_path.html:23
msgid "New Path"
msgstr "新路径"

#: templates/files/ftp_path.html:26
msgid "Path must be under"
msgstr "路径必须在"

#: templates/files/inodes.html:15
msgid ""
"An inode is a data structure that keeps the information about a file on "
"your hosting account. The number of inodes indicates the number of files "
"and folders you have."
msgstr ""

#: templates/files/inodes.html:16
msgid ""
"This includes everything on your account, emails, files, folders, and "
"anything you store on the server."
msgstr ""

#: templates/files/inodes.html:161
msgid "Inodes Usage"
msgstr "节点使用情况"

#: templates/files/inodes.html:178
msgid "Calculating inodes count for parent directory.."
msgstr "正在计算父目录的inode计数。"

#: templates/files/inodes.html:189
msgid "Failed to fetch"
msgstr "获取失败"

#: templates/files/upload_file.html:10
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: templates/files/upload_file.html:10 templates/partials/sidebar.html:601
msgid "Download from URL"
msgstr "从URL下载"

#: templates/files/upload_file.html:37
msgid "Download from URL instead"
msgstr "从URL下载代替"

#: templates/files/upload_file.html:71
msgid "Upload from device instead"
msgstr "从设备上传"

#: templates/files/clamav/quarantine.html:13
msgid "Quarantine"
msgstr "隔离"

#: templates/files/clamav/quarantine.html:17
msgid "Quarantined files:"
msgstr "隔离文件："

#: templates/files/clamav/quarantine.html:21
msgid "Files that were detected by ClamAV as malicious and placed in quarantine."
msgstr "ClamAV检测到的并已隔离的可疑文件。"

#: templates/files/clamav/quarantine.html:45
msgid "Run Scan"
msgstr "运行扫描"

#: templates/files/clamav/quarantine.html:58
msgid "No quarantined files"
msgstr "无隔离文件"

#: templates/files/clamav/quarantine.html:59
msgid ""
"No malicious files have been detected or the scan has not been initiated "
"yet."
msgstr ""

#: templates/files/clamav/quarantine.html:71
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/files/clamav/scanner.html:15
msgid ""
"Scan files for malicious programs with the Clam AntiVirus Scanner "
"(ClamAV) antivirus software."
msgstr ""

#: templates/files/clamav/scanner.html:20
msgid "View Quarantine"
msgstr "查看隔离措施"

#: templates/files/clamav/scanner.html:55
msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"

#: templates/files/clamav/scanner.html:64
msgid "Scanning..."
msgstr "扫描中…"

#: templates/files/clamav/scanner.html:78
msgid "Scan is complete!"
msgstr "扫描完成！"

#: templates/files/clamav/scanner.html:84
msgid "Scan Results"
msgstr "扫描结果"

#: templates/manager/autoinstaller.html:10
msgid "Quickly install a variety of applications such as"
msgstr "快速安装各种应用程序，例如"

#: templates/manager/autoinstaller.html:11
msgid "and others."
msgstr "及其他。"

#: templates/manager/bun.html:54 templates/manager/java.html:54
#: templates/manager/nodejs.html:54 templates/manager/python.html:55
#: templates/manager/ruby.html:54
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: templates/manager/bun.html:85
msgid "Bun:"
msgstr "包"

#: templates/manager/bun.html:105 templates/manager/java.html:105
#: templates/manager/nodejs.html:105 templates/manager/python.html:106
#: templates/manager/ruby.html:105
msgid "CPU usage:"
msgstr "CPU使用率："

#: templates/manager/bun.html:114 templates/manager/java.html:114
#: templates/manager/nodejs.html:114 templates/manager/python.html:115
#: templates/manager/ruby.html:114
msgid "Memory usage:"
msgstr "内存使用情况："

#: templates/manager/bun.html:137 templates/manager/bun.html:154
#: templates/manager/java.html:137 templates/manager/java.html:153
#: templates/manager/nodejs.html:137 templates/manager/nodejs.html:154
#: templates/manager/python.html:138 templates/manager/python.html:155
#: templates/manager/ruby.html:137 templates/manager/ruby.html:153
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: templates/manager/bun.html:138 templates/manager/bun.html:161
#: templates/manager/nodejs.html:138 templates/manager/nodejs.html:161
#: templates/manager/python.html:139 templates/manager/python.html:162
msgid "Install Requirements"
msgstr "安装要求"

#: templates/manager/bun.html:139 templates/manager/bun.html:169
#: templates/manager/java.html:138 templates/manager/java.html:161
#: templates/manager/nodejs.html:139 templates/manager/nodejs.html:169
#: templates/manager/python.html:140 templates/manager/python.html:170
#: templates/manager/ruby.html:138 templates/manager/ruby.html:161
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: templates/manager/bun.html:193 templates/manager/java.html:185
#: templates/manager/nodejs.html:193 templates/manager/python.html:194
#: templates/manager/ruby.html:185
msgid "Uptime:"
msgstr "正常运行时间："

#: templates/manager/bun.html:200 templates/manager/java.html:192
#: templates/manager/nodejs.html:200 templates/manager/python.html:201
#: templates/manager/ruby.html:192
msgid "Restarts:"
msgstr "重启："

#: templates/manager/bun.html:209 templates/manager/java.html:201
#: templates/manager/nodejs.html:209 templates/manager/python.html:210
#: templates/manager/ruby.html:201
msgid "Watching:"
msgstr "观看："

#: templates/manager/bun.html:213 templates/manager/java.html:205
#: templates/manager/nodejs.html:213 templates/manager/python.html:214
#: templates/manager/ruby.html:205 templates/system/cronjobs.html:184
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: templates/manager/bun.html:214 templates/manager/java.html:206
#: templates/manager/nodejs.html:214 templates/manager/python.html:215
#: templates/manager/ruby.html:206
msgid "Restart app with '--watch' flag"
msgstr "使用 '--watch' 标志重启应用"

#: templates/manager/bun.html:229 templates/manager/bun.html:594
#: templates/manager/java.html:221 templates/manager/java.html:545
#: templates/manager/nodejs.html:229 templates/manager/nodejs.html:594
#: templates/manager/python.html:230 templates/manager/python.html:595
#: templates/manager/ruby.html:221 templates/manager/ruby.html:545
msgid "Application restart in progress. Please wait."
msgstr "应用正在重启。请稍候。"

#: templates/manager/bun.html:233 templates/manager/java.html:225
#: templates/manager/nodejs.html:233 templates/manager/python.html:234
#: templates/manager/ruby.html:225
msgid "Application restarted successfully and Watching is now enabled."
msgstr "应用程序已成功重启，并且观看功能现已启用。"

#: templates/manager/bun.html:236 templates/manager/java.html:228
#: templates/manager/nodejs.html:236 templates/manager/python.html:237
#: templates/manager/ruby.html:228
msgid "Error restarting application, Watching is not disabled."
msgstr "重启应用程序时出错，观看功能未禁用。"

#: templates/manager/bun.html:246 templates/manager/java.html:238
#: templates/manager/nodejs.html:246 templates/manager/python.html:247
#: templates/manager/ruby.html:238 templates/system/cronjobs.html:190
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: templates/manager/bun.html:247 templates/manager/java.html:239
#: templates/manager/nodejs.html:247 templates/manager/python.html:248
#: templates/manager/ruby.html:239
msgid "Stop app with '--watch' flag"
msgstr "停止带有 `--watch` 标志的应用程序。"

#: templates/manager/bun.html:261 templates/manager/java.html:253
#: templates/manager/nodejs.html:261 templates/manager/python.html:262
#: templates/manager/ruby.html:253
msgid "Stoppping applicaiton. Please wait."
msgstr "停止应用程序。请等待。"

#: templates/manager/bun.html:264 templates/manager/java.html:256
#: templates/manager/nodejs.html:264 templates/manager/python.html:265
#: templates/manager/ruby.html:256
msgid "Application successfully stopped and Watching is now disabled."
msgstr "应用已成功停止，观看功能现已禁用。"

#: templates/manager/bun.html:268 templates/manager/java.html:260
#: templates/manager/nodejs.html:268 templates/manager/python.html:269
#: templates/manager/ruby.html:260
msgid "Error stopping application, Watching is not disabled."
msgstr "停止应用程序时出错，观看功能未禁用。"

#: templates/manager/bun.html:293 templates/manager/nodejs.html:293
#: templates/manager/python.html:294
msgid "requirements.txt file content:"
msgstr "requirements.txt文件内容："

#: templates/manager/bun.html:316 templates/manager/nodejs.html:316
msgid "Run NPM install"
msgstr "运行NPM安装"

#: templates/manager/bun.html:319 templates/manager/nodejs.html:319
msgid "Edit package.json file"
msgstr "编辑package.json文件"

#: templates/manager/bun.html:334 templates/manager/java.html:285
#: templates/manager/nodejs.html:334 templates/manager/python.html:335
#: templates/manager/ruby.html:285
msgid "Loading application log.."
msgstr "正在加载应用程序日志。"

#: templates/manager/bun.html:356 templates/manager/java.html:307
#: templates/manager/nodejs.html:356 templates/manager/python.html:357
#: templates/manager/ruby.html:307
msgid "Error fetching pm2 logs for application."
msgstr "应用程序获取pm2日志时出错。"

#: templates/manager/bun.html:358 templates/manager/java.html:309
#: templates/manager/nodejs.html:358 templates/manager/python.html:359
#: templates/manager/ruby.html:309
msgid "Error fetching pm2 logs for applicaiton:"
msgstr "应用程序获取pm2日志时出错："

#: templates/manager/bun.html:376 templates/manager/java.html:327
#: templates/manager/nodejs.html:376 templates/manager/python.html:377
#: templates/manager/ruby.html:327
msgid "Stop the application and delete it from Site Manager."
msgstr "停止应用程序并在站点管理器中删除它。"

#: templates/manager/bun.html:378 templates/manager/java.html:329
#: templates/manager/nodejs.html:378 templates/manager/python.html:379
#: templates/manager/ruby.html:329 templates/manager/wordpress.html:1500
msgid "All website data such as files and database remains."
msgstr "所有网站数据，例如文件和数据库，均保持不变。"

#: templates/manager/bun.html:385 templates/manager/java.html:336
#: templates/manager/nodejs.html:385 templates/manager/python.html:386
#: templates/manager/ruby.html:336
msgid "Remove Application"
msgstr "移除应用"

#: templates/manager/bun.html:392 templates/manager/java.html:343
#: templates/manager/nodejs.html:392 templates/manager/python.html:393
#: templates/manager/ruby.html:343
msgid "Application removal started. Please wait."
msgstr "应用卸载已开始。请稍候。"

#: templates/manager/bun.html:449 templates/manager/java.html:400
#: templates/manager/nodejs.html:449 templates/manager/python.html:450
#: templates/manager/ruby.html:400 templates/manager/wordpress.html:1613
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: templates/manager/bun.html:490 templates/manager/java.html:441
#: templates/manager/nodejs.html:490 templates/manager/python.html:491
#: templates/manager/ruby.html:441
msgid "Open Applications Manager"
msgstr "打开应用程序管理器"

#: templates/manager/bun.html:503 templates/manager/java.html:454
#: templates/manager/nodejs.html:503 templates/manager/pm2.html:140
#: templates/manager/python.html:504 templates/manager/ruby.html:454
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: templates/manager/bun.html:517 templates/manager/java.html:468
#: templates/manager/nodejs.html:517 templates/manager/python.html:518
#: templates/manager/ruby.html:468
msgid "Starting application. Please wait."
msgstr "正在启动应用程序。请稍候。"

#: templates/manager/bun.html:522 templates/manager/java.html:473
#: templates/manager/nodejs.html:522 templates/manager/python.html:523
#: templates/manager/ruby.html:473
msgid "Application started successfully."
msgstr "应用已成功启动。"

#: templates/manager/bun.html:525 templates/manager/java.html:476
#: templates/manager/nodejs.html:525 templates/manager/python.html:526
#: templates/manager/ruby.html:476
msgid "Error starting application."
msgstr "启动应用程序时出错。"

#: templates/manager/bun.html:538 templates/manager/java.html:489
#: templates/manager/nodejs.html:538 templates/manager/pm2.html:144
#: templates/manager/python.html:539 templates/manager/ruby.html:489
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: templates/manager/bun.html:554 templates/manager/java.html:505
#: templates/manager/nodejs.html:554 templates/manager/python.html:555
#: templates/manager/ruby.html:505
msgid "Stopping application. Please wait."
msgstr "停止应用程序。请等待。"

#: templates/manager/bun.html:559 templates/manager/java.html:510
#: templates/manager/nodejs.html:559 templates/manager/python.html:560
#: templates/manager/ruby.html:510
msgid "Application stopped successfully."
msgstr "应用已成功停止。"

#: templates/manager/bun.html:562 templates/manager/java.html:513
#: templates/manager/nodejs.html:562 templates/manager/python.html:563
#: templates/manager/ruby.html:513
msgid "Error stopping application."
msgstr "停止应用程序时出错。"

#: templates/manager/bun.html:578 templates/manager/java.html:529
#: templates/manager/nodejs.html:578 templates/manager/pm2.html:148
#: templates/manager/python.html:579 templates/manager/ruby.html:529
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: templates/manager/bun.html:597 templates/manager/java.html:548
#: templates/manager/nodejs.html:597 templates/manager/python.html:598
#: templates/manager/ruby.html:548
msgid "Application restarted successfully."
msgstr "应用已成功重启。"

#: templates/manager/bun.html:601 templates/manager/java.html:552
#: templates/manager/nodejs.html:601 templates/manager/python.html:602
#: templates/manager/ruby.html:552
msgid "Error restarting application."
msgstr "重新启动应用程序时出错。"

#: templates/manager/bun.html:643 templates/manager/java.html:594
#: templates/manager/nodejs.html:643 templates/manager/python.html:644
#: templates/manager/ruby.html:594 templates/manager/wordpress.html:1659
msgid "Open folder in File Manager"
msgstr "在文件管理器中打开文件夹"

#: templates/manager/bun.html:655 templates/manager/java.html:606
#: templates/manager/nodejs.html:655 templates/manager/python.html:656
#: templates/manager/ruby.html:606 templates/manager/wordpress.html:1726
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹："

#: templates/manager/bun.html:665 templates/manager/java.html:616
#: templates/manager/nodejs.html:665 templates/manager/python.html:666
#: templates/manager/ruby.html:616 templates/manager/wordpress.html:1736
msgid "Folder Size:"
msgstr "文件夹大小："

#: templates/manager/bun.html:675 templates/manager/java.html:626
#: templates/manager/nodejs.html:675 templates/manager/pm2_install.html:132
#: templates/manager/python.html:676 templates/manager/ruby.html:626
msgid "Startup file:"
msgstr "启动文件："

#: templates/manager/bun.html:686 templates/manager/nodejs.html:686
#: templates/manager/python.html:687
msgid "Requirements file:"
msgstr "需求文件："

#: templates/manager/bun.html:688 templates/manager/nodejs.html:688
#: templates/manager/python.html:689 templates/partials/phpmyadmin_link.html:16
msgid "Checking..."
msgstr "正在检测..."

#: templates/manager/bun.html:726 templates/manager/flarum.html:218
#: templates/manager/java.html:666 templates/manager/nodejs.html:726
#: templates/manager/python.html:727 templates/manager/ruby.html:666
#: templates/manager/wordpress.html:2020
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: templates/manager/bun.html:765 templates/manager/java.html:705
#: templates/manager/nodejs.html:765 templates/manager/python.html:766
#: templates/manager/ruby.html:705 templates/manager/wordpress.html:2237
msgid "An error occurred fetching folder size from the container."
msgstr "从容器获取文件夹大小时发生错误。"

#: templates/manager/bun.html:821 templates/manager/nodejs.html:821
msgid "Running npm install. Please wait."
msgstr "正在运行npm install。请稍候。"

#: templates/manager/bun.html:832 templates/manager/nodejs.html:832
msgid "Error running npm install for application."
msgstr "应用程序运行npm install时出错。"

#: templates/manager/bun.html:834 templates/manager/nodejs.html:834
#: templates/manager/python.html:835
msgid "Error running pip install for application:"
msgstr "应用程序pip安装出错："

#: templates/manager/flarum.html:62 templates/manager/flarum.html:109
msgid "Purge Cache"
msgstr "清除缓存"

#: templates/manager/flarum.html:154
msgid "Calculating size..."
msgstr "计算尺寸..."

#: templates/manager/flarum.html:180 templates/manager/wordpress.html:1757
#: templates/mysql/users.html:72 templates/mysql/users.html:74
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: templates/manager/flarum.html:185 templates/manager/wordpress.html:1799
msgid "Database:"
msgstr "数据库："

#: templates/manager/flarum.html:186 templates/manager/wordpress.html:1805
msgid "Table prefix:"
msgstr "表前缀："

#: templates/manager/flarum.html:187 templates/system/ssh.html:92
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: templates/manager/flarum.html:189 templates/manager/wordpress.html:1818
#: templates/manager/wordpress_install.html:301 templates/system/ssh.html:98
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/manager/flarum.html:235
msgid "Flarum version:"
msgstr "Flarum版本："

#: templates/manager/flarum.html:242 templates/manager/wordpress.html:85
msgid "PHP version:"
msgstr "PHP版本："

#: templates/manager/flarum.html:248 templates/manager/wordpress.html:105
msgid "MySQL version:"
msgstr "MySQL版本："

#: templates/manager/flarum.html:262
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/manager/flarum.html:291 templates/manager/flarum.html:700
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: templates/manager/flarum.html:297 templates/manager/flarum.html:738
#: templates/manager/flarum.html:864
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: templates/manager/flarum.html:308
msgid "Preview website with a temporary domain,"
msgstr "预览网站，使用临时域名。"

#: templates/manager/flarum.html:308
msgid "valid for 15 minutes only!"
msgstr "15分钟内有效！"

#: templates/manager/flarum.html:308
msgid ""
"Helpful if your domain hasn't been pointed to the server's IP address yet"
" and lacks an SSL certificate."
msgstr ""

#: templates/manager/flarum.html:309
msgid "Create a manual backup of the "
msgstr "创建手动备份"

#: templates/manager/flarum.html:309
msgid "website's files and database for data protection."
msgstr "网站文件和数据库的数据保护。"

#: templates/manager/flarum.html:310
msgid "Restore the website to a previous state using a previously created backup."
msgstr "使用先前创建的备份，将网站恢复到之前的状态。"

#: templates/manager/flarum.html:311 templates/manager/wordpress.html:1499
msgid "Remove the"
msgstr "移除"

#: templates/manager/flarum.html:311
msgid "website from this manager without actually deleting any files or database."
msgstr "网站由这位管理员管理，而无需删除任何文件或数据库。"

#: templates/manager/flarum.html:312
msgid "Completely remove the"
msgstr "完全移除"

#: templates/manager/flarum.html:312
msgid "website, including its files, database, and records from this manager."
msgstr "网站，包括此管理员的全部文件、数据库和记录。"

#: templates/manager/flarum.html:359
msgid "Expires on:"
msgstr "到期日："

#: templates/manager/flarum.html:359
msgid "Valid SSL"
msgstr "有效SSL"

#: templates/manager/flarum.html:361
msgid "SSL not detected"
msgstr "SSL未检测到"

#: templates/manager/flarum.html:413
msgid "Open website folder in FileManager"
msgstr "在文件管理器中打开网站文件夹。"

#: templates/manager/flarum.html:446 templates/manager/wordpress.html:1843
msgid "Open database in phpMyAdmin"
msgstr "在phpMyAdmin中打开数据库"

#: templates/manager/flarum.html:484
msgid "View SSL Certificates"
msgstr "查看SSL证书"

#: templates/manager/flarum.html:502
msgid "Checking SSL status.."
msgstr "正在检查SSL状态。"

#: templates/manager/flarum.html:510
msgid "Change PHP version for domain"
msgstr "更改域名PHP版本"

#: templates/manager/flarum.html:550
msgid "Manage cronjobs"
msgstr "管理cron作业"

#: templates/manager/flarum.html:590
msgid "Cronjobs"
msgstr "定时任务"

#: templates/manager/flarum.html:604
msgid "Scanning"
msgstr "扫描"

#: templates/manager/flarum.html:647
msgid "An error occurred while detaching flarum."
msgstr "在分离Flarum时发生错误。"

#: templates/manager/flarum.html:660
msgid "Confirm Flarum Uninstall"
msgstr "确认卸载Flarum"

#: templates/manager/flarum.html:664
msgid "Are you sure you want to permanently remove the Flarum installation for"
msgstr "您确定要永久移除适用于 的Flarum安装吗？"

#: templates/manager/flarum.html:666
msgid "This will permanently delete all website files and the database."
msgstr "这将永久删除所有网站文件和数据库。"

#: templates/manager/flarum.html:670
msgid "Confirm Uninstall"
msgstr "确认卸载"

#: templates/manager/flarum.html:680
msgid "Confirm Flarum Detach from SiteManager"
msgstr "确认Flarum与 SiteManager断开连接"

#: templates/manager/flarum.html:684
msgid "Are you sure you want to detach the Flarum installation for"
msgstr "您确定要取消与Flarum安装的关联吗？"

#: templates/manager/flarum.html:684
msgid "from the manager?"
msgstr "来自经理？"

#: templates/manager/flarum.html:686
msgid ""
"This will only remove the website from the SiteManager without affecting "
"the files or database"
msgstr ""

#: templates/manager/flarum.html:705 templates/manager/wordpress.html:1438
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库"

#: templates/manager/flarum.html:709 templates/manager/wordpress.html:1443
msgid "Backup Files"
msgstr "备份文件"

#: templates/manager/flarum.html:715
msgid "Run Backup"
msgstr "运行备份"

#: templates/manager/flarum.html:725
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

#: templates/manager/flarum.html:729
msgid "Select a backup date to restore"
msgstr "选择备份日期以进行恢复。"

#: templates/manager/flarum.html:834
msgid "Confirm Restore (Click Again)"
msgstr "确认恢复 (再次点击)"

#: templates/manager/flarum.html:847 templates/manager/wordpress.html:2315
msgid "Restoring backup... Please wait."
msgstr "正在恢复备份... 请稍候。"

#: templates/manager/flarum.html:856 templates/manager/wordpress.html:2323
msgid "Restore request failed."
msgstr "恢复请求失败。"

#: templates/manager/flarum.html:885 templates/manager/wordpress.html:2367
msgid "Database and Files Backup"
msgstr "数据库和文件备份"

#: templates/manager/flarum.html:887 templates/manager/wordpress.html:2369
msgid "Database Backup"
msgstr "数据库备份"

#: templates/manager/flarum.html:889 templates/manager/wordpress.html:2371
msgid "Files Backup"
msgstr "文件备份"

#: templates/manager/flarum.html:891 templates/manager/wordpress.html:2373
msgid "Unknown Backup Type"
msgstr "未知备份类型"

#: templates/manager/flarum.html:919
msgid "Generating website backup..."
msgstr "正在生成网站备份..."

#: templates/manager/flarum.html:931 templates/manager/wordpress.html:2401
msgid "Backup request failed."
msgstr "备份请求失败。"

#: templates/manager/java.html:85
msgid "Java:"
msgstr "Java:"

#: templates/manager/mautic.html:43
msgid "Mautic Installation failed."
msgstr "Mautic安装失败。"

#: templates/manager/mautic.html:57
msgid "Mautic successfully installed."
msgstr "Mautic安装成功。"

#: templates/manager/mautic.html:78 templates/manager/mautic.html:641
msgid "Install Mautic"
msgstr "安装Mautic"

#: templates/manager/mautic.html:79
msgid "Install Mautic on an existing domain."
msgstr "在现有域名上安装Mautic。"

#: templates/manager/mautic.html:334
msgid "Mautic Version"
msgstr "Mautic版本"

#: templates/manager/mautic.html:351 templates/manager/mautic.html:478
msgid "Delete Mautic website"
msgstr "删除Mautic网站"

#: templates/manager/mautic.html:592
msgid "An error occurred while removing Mautic."
msgstr "移除Mautic时发生错误。"

#: templates/manager/mautic.html:611
msgid "An error occurred while detaching Mautic."
msgstr "在分离Mautic时发生错误。"

#: templates/manager/mautic.html:638
msgid "No Mautic Installations"
msgstr "无Mautic安装"

#: templates/manager/mautic.html:639
msgid ""
"There are no existing Mautic installations. You can install a new "
"instance below."
msgstr ""

#: templates/manager/mautic.html:657
msgid "Add a domain name first in order to install Mautic."
msgstr "首先，为了安装Mautic，需要添加一个域名。"

#: templates/manager/new.html:11
msgid "AutoInstall"
msgstr "自动安装"

#: templates/manager/new.html:11
msgid "applications."
msgstr "应用程序"

#: templates/manager/new.html:73
msgid "What kind of website would you like to create?"
msgstr "您希望创建什么样的网站？"

#: templates/manager/new.html:75
msgid "What kind of site would you like to create?"
msgstr "您想创建什么样的网站？"

#: templates/manager/new.html:92
msgid "1-Click Install Applications"
msgstr "一键安装应用程序"

#: templates/manager/new.html:98
msgid "Upload Files"
msgstr "上传文件"

#: templates/manager/nodejs.html:85
msgid "NodeJS:"
msgstr "NodeJS:"

#: templates/manager/pm2.html:10
msgid "Manage Applications"
msgstr "管理应用程序"

#: templates/manager/pm2.html:65 templates/mysql/processlist.html:76
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/manager/pm2.html:66
msgid "Application"
msgstr "申请"

#: templates/manager/pm2.html:68 templates/system/server_info.html:51
msgid "Uptime"
msgstr "正常运行时间"

#: templates/manager/pm2.html:69
msgid "Restarts"
msgstr "重启"

#: templates/manager/pm2.html:71 templates/system/process_manager.html:59
#: templates/user/stats.html:49
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: templates/manager/pm2.html:72
msgid "Memory"
msgstr "记忆"

#: templates/manager/pm2.html:73
msgid "Watching"
msgstr "观看"

#: templates/manager/pm2.html:76
msgid "Startup File"
msgstr "创业文件"

#: templates/manager/pm2.html:198
msgid "No Applications Installed"
msgstr "未安装任何应用程序"

#: templates/manager/pm2.html:200
msgid ""
"No Applications managed via OpenPanel. Install a new application to get "
"started."
msgstr ""

#: templates/manager/pm2_install.html:9
msgid "Create a new application."
msgstr "创建新的应用程序。"

#: templates/manager/pm2_install.html:30
msgid "available"
msgstr "可用"

#: templates/manager/pm2_install.html:32
msgid "already in use"
msgstr "已在使用"

#: templates/manager/pm2_install.html:60 templates/manager/pm2_install.html:68
msgid "Incorrect file extension - Please use"
msgstr "文件扩展名不正确 - 请使用"

#: templates/manager/pm2_install.html:60 templates/manager/pm2_install.html:68
msgid "for"
msgstr "为了"

#: templates/manager/pm2_install.html:82
msgid "file exists"
msgstr "文件已存在"

#: templates/manager/pm2_install.html:84
msgid "file does not exist!"
msgstr "文件不存在！"

#: templates/manager/pm2_install.html:116
#: templates/manager/wordpress_install.html:46
msgid "Select a domain"
msgstr "选择一个域名"

#: templates/manager/pm2_install.html:144
msgid "Optional flags:"
msgstr "可选标志："

#: templates/manager/pm2_install.html:154
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: templates/manager/pm2_install.html:157
msgid "NodeJS"
msgstr "NodeJS"

#: templates/manager/pm2_install.html:158
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: templates/manager/pm2_install.html:159
msgid "Bun"
msgstr "包"

#: templates/manager/pm2_install.html:160
msgid "Ruby"
msgstr "Ruby"

#: templates/manager/pm2_install.html:161
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: templates/manager/pm2_install.html:216
msgid "Automatically restart app on file changes"
msgstr "文件更改时自动重启应用"

#: templates/manager/pm2_install.html:221
msgid "Collect logs"
msgstr "收集日志"

#: templates/manager/pm2_install.html:228
msgid "Application files will be stored in folder:"
msgstr "申请文件将存储在文件夹："

#: templates/manager/pm2_install.html:347
#: templates/manager/wordpress_install.html:348
msgid "Back to AutoInstaller"
msgstr "返回自动安装程序"

#: templates/manager/pm2_install.html:377
#: templates/manager/wordpress_install.html:378
msgid "Please select a domain name."
msgstr "請選擇一個域名。"

#: templates/manager/pm2_install.html:383
msgid "Application setup started. Please wait for the process to finish."
msgstr "应用设置已开始。请等待流程完成。"

#: templates/manager/pm2_install.html:434
#: templates/manager/wordpress_install.html:434
msgid "Error, please check the install log bellow the form."
msgstr "错误，请检查表单下方的安装日志。"

#: templates/manager/pm2_install.html:451
#: templates/manager/wordpress_install.html:451
msgid "Fetch error. Please try again."
msgstr "获取失败。请重试。"

#: templates/manager/python.html:86
msgid "Python:"
msgstr "Python:"

#: templates/manager/python.html:317
msgid "Run PIP install"
msgstr "运行PIP安装"

#: templates/manager/python.html:320
msgid "Edit requirements.txt file"
msgstr "编辑requirements.txt文件"

#: templates/manager/python.html:822
msgid "Running pip install. Please wait."
msgstr "正在运行pip install。请稍候。"

#: templates/manager/python.html:833
msgid "Error running pip install for application."
msgstr "应用安装时pip install执行出错。"

#: templates/manager/ruby.html:85
msgid "Ruby:"
msgstr "Ruby"

#: templates/manager/sites.html:7 templates/partials/sidebar.html:420
msgid "Site Manager"
msgstr "网站管理员"

#: templates/manager/sites.html:8
msgid ""
"The Site Manager page allows users to view a list of all connected sites "
"and manage their settings directly from the panel, providing an intuitive"
" interface for site administration and configuration."
msgstr ""

#: templates/manager/sites.html:84 templates/manager/wordpress.html:276
#: templates/manager/wordpress.html:282
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

#: templates/manager/sites.html:100 templates/partials/pagespeed.html:4
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: templates/manager/sites.html:323
msgid "No websites yet"
msgstr "目前还没有网站。"

#: templates/manager/sites.html:324
msgid "Create your first website to get started"
msgstr "开始创建您的第一个网站，立即开始！"

#: templates/manager/sites.html:330
msgid "New website"
msgstr "新网站"

#: templates/manager/wordpress.html:67
msgid "WP version:"
msgstr "WP版本："

#: templates/manager/wordpress.html:240
#: templates/system/terminal/running.html:68
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: templates/manager/wordpress.html:241
msgid "Site and Homepage URLs"
msgstr "网站和主页网址"

#: templates/manager/wordpress.html:246
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: templates/manager/wordpress.html:259
msgid "Homepage URL"
msgstr "首页网址"

#: templates/manager/wordpress.html:277
msgid "Site Name and Description"
msgstr "网站名称及描述"

#: templates/manager/wordpress.html:293
msgid "Blog Description"
msgstr "博客描述"

#: templates/manager/wordpress.html:309
msgid "Email Settings"
msgstr "邮件设置"

#: templates/manager/wordpress.html:310
msgid "Email address to receive admin emails"
msgstr "接收管理邮件的邮箱地址"

#: templates/manager/wordpress.html:315
msgid "Administrator Email"
msgstr "管理员邮箱"

#: templates/manager/wordpress.html:326
msgid "You will receive confirmation email on this address, and need to confirm."
msgstr "您将收到发送至此地址的确认邮件，并需要确认。"

#: templates/manager/wordpress.html:335
msgid "New Registrations"
msgstr "新注册"

#: templates/manager/wordpress.html:336
msgid "Enable or disable registration of new users"
msgstr "启用或禁用新用户注册"

#: templates/manager/wordpress.html:341
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#: templates/manager/wordpress.html:343
msgid "No, registrations are disabled (default)"
msgstr "不，注册已禁用（默认）"

#: templates/manager/wordpress.html:353
msgid "SEO Visibility"
msgstr "搜索引擎可见性"

#: templates/manager/wordpress.html:354
msgid "Search Engine visibility"
msgstr "搜索引擎可见性"

#: templates/manager/wordpress.html:359
msgid "Website Visibility"
msgstr "网站可见性"

#: templates/manager/wordpress.html:361
msgid ""
"I would like my blog to be visible to everyone, including search engines "
"(default)"
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:370
msgid "Pingbacks"
msgstr "互链接通知"

#: templates/manager/wordpress.html:371
msgid "Enable or disable pingbacks from other websites"
msgstr "启用或禁用来自其他网站的回馈链接"

#: templates/manager/wordpress.html:378
msgid "Allow pingbacks and trackbacks from other blogs (default)"
msgstr "允许其他博客的pingback和trackback（默认）"

#: templates/manager/wordpress.html:389
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: templates/manager/wordpress.html:506
msgid "Current WP version."
msgstr "当前WP版本。"

#: templates/manager/wordpress.html:511
msgid "Installed WordPress version:"
msgstr "已安装的WordPress版本："

#: templates/manager/wordpress.html:518
msgid "Latest WordPress version:"
msgstr "最新WordPress版本："

#: templates/manager/wordpress.html:521
msgid "Click to update WordPress core"
msgstr "点击更新WordPress核心"

#: templates/manager/wordpress.html:596
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: templates/manager/wordpress.html:597
msgid "Update preferences for WP core."
msgstr "更新WP核心偏好设置。"

#: templates/manager/wordpress.html:603
msgid "Update WordPress automatically:"
msgstr "自动更新WordPress："

#: templates/manager/wordpress.html:608 templates/manager/wordpress.html:648
#: templates/manager/wordpress.html:676
msgid "No, I will update manually when needed"
msgstr "不，我会在需要时手动更新。"

#: templates/manager/wordpress.html:611
msgid "Yes, but only minor (security) updates"
msgstr "是的，但仅有小规模的安全更新。"

#: templates/manager/wordpress.html:611
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: templates/manager/wordpress.html:615
msgid "Yes, all (minor and major) updates"
msgstr "是的，所有（小修小补和重大）更新。"

#: templates/manager/wordpress.html:633
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: templates/manager/wordpress.html:634
msgid "Update preferences for WP plugins."
msgstr "更新WP插件偏好设置。"

#: templates/manager/wordpress.html:640
msgid "Update plugins automatically:"
msgstr "自动更新插件："

#: templates/manager/wordpress.html:645
msgid "Yes, all plugins will be automatically updated"
msgstr "是的，所有插件都将自动更新。"

#: templates/manager/wordpress.html:663
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: templates/manager/wordpress.html:664
msgid "Update preferences for WP themes."
msgstr "更新WP主题偏好设置。"

#: templates/manager/wordpress.html:669
msgid "Update themes automatically:"
msgstr "自动更新主题："

#: templates/manager/wordpress.html:672
msgid "Yes, all themes will be automatically updated"
msgstr "是的，所有主题都将自动更新。"

#: templates/manager/wordpress.html:693
msgid "Save Update Preferences"
msgstr "保存更新偏好设置"

#: templates/manager/wordpress.html:711
msgid "Saving update preferences... Please wait."
msgstr "正在保存更新偏好设置... 请稍候。"

#: templates/manager/wordpress.html:764
msgid "Saving general settings... Please wait."
msgstr "正在保存常规设置... 请稍候。"

#: templates/manager/wordpress.html:832
msgid "Error fetching debug info. Refresh the page."
msgstr "获取调试信息时出错。请刷新页面。"

#: templates/manager/wordpress.html:849
msgid ""
"The options below allow you to manage the native WordPress debugging "
"tools, enabling and disabling these tools in the wp-config.php file. It "
"is not recommended to use these options on production websites since they"
" are meant for development and test installations. Refer to"
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:849
msgid "Debugging in WordPress"
msgstr "WordPress调试"

#: templates/manager/wordpress.html:849
msgid "article for more information on these options."
msgstr "有关这些选项的更多信息，请参阅文章。"

#: templates/manager/wordpress.html:865 templates/manager/wordpress.html:872
msgid "WP_DEBUG"
msgstr "WP_DEBUG"

#: templates/manager/wordpress.html:866
msgid "WordPress debug mode."
msgstr "WordPress调试模式"

#: templates/manager/wordpress.html:875
msgid "Enable WP_DEBUG mode"
msgstr "启用WP_DEBUG模式"

#: templates/manager/wordpress.html:893 templates/manager/wordpress.html:900
msgid "WP_DEBUG_LOG"
msgstr "WP_DEBUG_LOG"

#: templates/manager/wordpress.html:894
msgid "Save all errors to the debug.log file inside the wp-content directory."
msgstr "将所有错误保存到wp-content目录下的debug.log文件中。"

#: templates/manager/wordpress.html:903
msgid "Enable WP_DEBUG_LOG"
msgstr "启用WP_DEBUG_LOG"

#: templates/manager/wordpress.html:919 templates/manager/wordpress.html:926
msgid "WP_DEBUG_DISPLAY"
msgstr "WP_DEBUG_DISPLAY"

#: templates/manager/wordpress.html:920
msgid "Show debug messages inside the HTML pages"
msgstr "在HTML页面中显示调试消息。"

#: templates/manager/wordpress.html:929
msgid "Enable WP_DEBUG_DISPLAY"
msgstr "啟用WP_DEBUG_DISPLAY"

#: templates/manager/wordpress.html:945 templates/manager/wordpress.html:952
msgid "SCRIPT_DEBUG"
msgstr "调试脚本"

#: templates/manager/wordpress.html:946
msgid ""
"Force WordPress to use the non-minified versions of core CSS and "
"JavaScript files. This is useful when you are testing changes made to .js"
" and .css files."
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:955
msgid "Enable SCRIPT_DEBUG"
msgstr "启用SCIPT_DEBUG"

#: templates/manager/wordpress.html:971 templates/manager/wordpress.html:978
msgid "SAVEQUERIES"
msgstr "SAVEQUERIES"

#: templates/manager/wordpress.html:972
msgid ""
"Save database queries to an array that can be displayed to help analyze "
"them."
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:981
msgid "Enable SAVEQUERIES"
msgstr "启用SAVEQUERIES"

#: templates/manager/wordpress.html:994
msgid "Save Debugging"
msgstr "保存调试"

#: templates/manager/wordpress.html:1015
msgid "Saving debugging options... Please wait."
msgstr "保存调试选项... 请稍候。"

#: templates/manager/wordpress.html:1058
msgid "Security Measures"
msgstr "安全措施"

#: templates/manager/wordpress.html:1072
msgid "Restrict access to files and directories"
msgstr "限制对文件和目录的访问"

#: templates/manager/wordpress.html:1078 templates/manager/wordpress.html:1097
#: templates/manager/wordpress.html:1117 templates/manager/wordpress.html:1137
#: templates/manager/wordpress.html:1157 templates/manager/wordpress.html:1177
#: templates/manager/wordpress.html:1197 templates/manager/wordpress.html:1217
#: templates/manager/wordpress.html:1237 templates/manager/wordpress.html:1257
#: templates/manager/wordpress.html:1277 templates/manager/wordpress.html:1296
#: templates/manager/wordpress.html:1316 templates/manager/wordpress.html:1336
#: templates/manager/wordpress.html:1356 templates/manager/wordpress.html:1376
#: templates/manager/wordpress.html:1396 templates/manager/wordpress.html:1415
msgid "STATUS"
msgstr "状态"

#: templates/manager/wordpress.html:1091
msgid "Configure security keys"
msgstr "配置安全密钥"

#: templates/manager/wordpress.html:1110
msgid "Block access to"
msgstr "阻止访问"

#: templates/manager/wordpress.html:1111 templates/manager/wordpress.html:1131
#: templates/manager/wordpress.html:1151 templates/manager/wordpress.html:1171
#: templates/manager/wordpress.html:1191 templates/manager/wordpress.html:1211
#: templates/manager/wordpress.html:1231 templates/manager/wordpress.html:1251
#: templates/manager/wordpress.html:1271 templates/manager/wordpress.html:1310
#: templates/manager/wordpress.html:1330 templates/manager/wordpress.html:1350
#: templates/manager/wordpress.html:1370 templates/manager/wordpress.html:1390
msgid "can be reverted"
msgstr "可以恢复。"

#: templates/manager/wordpress.html:1130
msgid "Block directory browsing"
msgstr "禁止目录浏览"

#: templates/manager/wordpress.html:1150
msgid "Forbid execution of PHP scripts in the wp-includes directory"
msgstr "禁止在wp-includes目录中执行PHP脚本。"

#: templates/manager/wordpress.html:1170
msgid "Forbid execution of PHP scripts in the wp-content/uploads directory"
msgstr "禁止在wp-content/uploads目录下执行PHP脚本。"

#: templates/manager/wordpress.html:1190
msgid "Block access to wp-config.php"
msgstr "阻止对wp-config.php文件的访问。"

#: templates/manager/wordpress.html:1210
msgid "Disable scripts concatenation for WordPress admin panel"
msgstr "禁用WordPress后台脚本合并"

#: templates/manager/wordpress.html:1230
msgid "Turn off pingbacks"
msgstr "关闭Pingback"

#: templates/manager/wordpress.html:1250
msgid "Disable PHP execution in cache directories"
msgstr "禁用缓存目录中的PHP执行。"

#: templates/manager/wordpress.html:1270
msgid "Disable file editing in WordPress Dashboard"
msgstr "禁用WordPress后台文件编辑"

#: templates/manager/wordpress.html:1290
msgid "Change default database table prefix"
msgstr "更改默认数据库表前缀"

#: templates/manager/wordpress.html:1309
msgid "Enable bot protection"
msgstr "启用机器人防护"

#: templates/manager/wordpress.html:1329
msgid "Block access to sensitive files"
msgstr "阻止访问敏感文件"

#: templates/manager/wordpress.html:1349
msgid "Block access to potentially sensitive files"
msgstr "阻止访问潜在敏感文件"

#: templates/manager/wordpress.html:1369
msgid "Block access to .htaccess and .htpasswd"
msgstr "阻止对 .htaccess和 .htpasswd文件的访问"

#: templates/manager/wordpress.html:1389
msgid "Block author scans"
msgstr "区块作者扫描"

#: templates/manager/wordpress.html:1409
msgid "Change default administrator's username"
msgstr "更改默认管理员用户名"

#: templates/manager/wordpress.html:1432
msgid "Create a Backup"
msgstr "创建备份"

#: templates/manager/wordpress.html:1433
msgid "Create a new backup of WordPress files and/or database."
msgstr "创建WordPress文件和/或数据库的新备份。"

#: templates/manager/wordpress.html:1451
msgid "Generate Backup"
msgstr "生成备份"

#: templates/manager/wordpress.html:1461
msgid "Restore from Backups"
msgstr "从备份恢复"

#: templates/manager/wordpress.html:1462
msgid "Restore website files and/or database from a previous backup."
msgstr "从之前的备份中恢复网站文件和/或数据库。"

#: templates/manager/wordpress.html:1472
msgid "Display Backups"
msgstr "显示备份"

#: templates/manager/wordpress.html:1476
msgid "Select a backup date:"
msgstr "选择备份日期："

#: templates/manager/wordpress.html:1488 templates/manager/wordpress.html:2330
msgid "Start Restore"
msgstr "开始恢复"

#: templates/manager/wordpress.html:1499
msgid "website from this manager without actually deleting any files."
msgstr "网站来自这位管理者，而无需实际删除任何文件。"

#: templates/manager/wordpress.html:1506
msgid "Detach WordPress"
msgstr "移除WordPress"

#: templates/manager/wordpress.html:1518
msgid "Uninstall WordPress and delete all website files and the database."
msgstr "卸载WordPress并删除所有网站文件和数据库。"

#: templates/manager/wordpress.html:1520
msgid ""
"All WordPress data will be permanently deleted. There is no coming back "
"after you press delete."
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:1527
msgid "Uninstall WordPress"
msgstr "卸载WordPress"

#: templates/manager/wordpress.html:1534
msgid "WordPress uninstall process started. Please wait."
msgstr "WordPress卸载过程已开始。请耐心等待。"

#: templates/manager/wordpress.html:1540
msgid "WordPress uninstalled successfully."
msgstr "WordPress已成功卸载。"

#: templates/manager/wordpress.html:1772
msgid "Manage MySQL databases"
msgstr "管理MySQL数据库"

#: templates/manager/wordpress.html:1782
msgid "Database Size:"
msgstr "数据库大小："

#: templates/manager/wordpress.html:1789
msgid "Database Host:"
msgstr "数据库主机："

#: templates/manager/wordpress.html:1791
msgid "localhost"
msgstr "localhost"

#: templates/manager/wordpress.html:1793
msgid ""
"Remote MySQL host detected in wp-config.php file. Database size "
"unavailable."
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:1811
msgid "Database User:"
msgstr "数据库用户："

#: templates/manager/wordpress.html:1850
msgid "Enable public access on"
msgstr "开启公众访问于"

#: templates/manager/wordpress.html:1858
msgid "Public access:"
msgstr "公共访问："

#: templates/manager/wordpress.html:1864
msgid "Login link:"
msgstr "登录链接："

#: templates/manager/wordpress.html:1896
msgid "/phpmyadmin status is now enabled on website."
msgstr "/phpmyadmin状态已在网站上启用。"

#: templates/manager/wordpress.html:1910
msgid "/phpmyadmin status is now disabled on website."
msgstr "/phpmyadmin的状态现已在网站上禁用。"

#: templates/manager/wordpress.html:1921
msgid "Changing /phpmyadmin public access on the website. Please wait."
msgstr "更改网站上的/phpmyadmin公共访问权限。请稍候。"

#: templates/manager/wordpress.html:1930
msgid "Error changing /phpmyadmin status for the website. Please try again."
msgstr "网站更改 /phpmyadmin状态时出错。请重试。"

#: templates/manager/wordpress.html:1953
msgid ""
"Error changing /phpmyadmin status for the website. Unexpected response "
"format."
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:1958
msgid "Error toggling /phpmyadmin status for the website."
msgstr "网站切换/phpmyadmin状态时出错。"

#: templates/manager/wordpress.html:2051
msgid "An error occurred fetching DB size from WP-CLI."
msgstr "从WP-CLI获取数据库大小时发生错误。"

#: templates/manager/wordpress.html:2169
msgid "Update in progress..."
msgstr "正在更新..."

#: templates/manager/wordpress.html:2176
msgid "WordPress updated successfully."
msgstr "WordPress已成功更新。"

#: templates/manager/wordpress.html:2287
msgid "Click again to confirm"
msgstr "再次点击以确认"

#: templates/manager/wordpress.html:2387
msgid ""
"No options selected to backup. Please ensure that at least one of the "
"Database or Files is selected."
msgstr ""

#: templates/manager/wordpress.html:2393
msgid "Generating website backup.. Please wait."
msgstr "正在生成网站备份。请稍候。"

#: templates/manager/wordpress_install.html:10
msgid "Install WordPress CMS in a few clicks."
msgstr "几步点击即可安装WordPress CMS。"

#: templates/manager/wordpress_install.html:25
msgid "Website Name"
msgstr "网站名称"

#: templates/manager/wordpress_install.html:27
msgid "My Blog"
msgstr "我的博客"

#: templates/manager/wordpress_install.html:32
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/manager/wordpress_install.html:34
msgid "My WordPress Blog"
msgstr "我的WordPress博客"

#: templates/manager/wordpress_install.html:221
msgid "WordPress version:"
msgstr "WordPress版本："

#: templates/manager/wordpress_install.html:231
msgid "Website files will be stored in folder:"
msgstr "网站文件将存储在文件夹："

#: templates/manager/wordpress_install.html:280
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称："

#: templates/manager/wordpress_install.html:287
msgid "Table Prefix:"
msgstr "表前缀："

#: templates/manager/wordpress_install.html:294
msgid "Database Username:"
msgstr "数据库用户名："

#: templates/manager/wordpress_install.html:384
msgid "WordPress install started. Please wait for the process to finish."
msgstr "WordPress安装已开始。请耐心等待流程完成。"

#: templates/manager/wordpress_install.html:497
msgid "Error fetching WordPress versions from WP.ORG API. Please refresh page."
msgstr "从WP.ORG API获取WordPress版本时出错。请刷新页面。"

#: templates/manager/wordpress_install.html:504
msgid "Error fetching versions"
msgstr "获取版本信息失败。"

#: templates/mysql/assign.html:10 templates/mysql/assign.html:65
msgid "Assign User to Database"
msgstr "分配用户至数据库"

#: templates/mysql/assign.html:11
msgid ""
"Assign a user to an existing MySQL database to manage database "
"permissions and enable access for executing queries, modifying tables, or"
" managing data within the specified database."
msgstr ""

#: templates/mysql/assign.html:24 templates/mysql/remove.html:23
msgid "Select user:"
msgstr "选择用户："

#: templates/mysql/assign.html:37 templates/mysql/remove.html:35
msgid "Select database:"
msgstr "选择数据库："

#: templates/mysql/assign.html:39 templates/mysql/processlist.html:82
#: templates/mysql/remove.html:37
msgid "Host"
msgstr "主办方"

#: templates/mysql/assign.html:61 templates/mysql/new.html:48
#: templates/mysql/remove.html:58 templates/mysql/root_password.html:52
#: templates/mysql/wizard.html:72
msgid "Back to Databases"
msgstr "返回数据库"

#: templates/mysql/configuration.html:14
msgid ""
"View and modify the MySQL service configuration. Any changes will restart"
" the service."
msgstr ""

#: templates/mysql/configuration.html:46 templates/php/limits.html:48
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: templates/mysql/configuration.html:47 templates/php/options.html:48
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: templates/mysql/databases.html:11
msgid "Total databases:"
msgstr "总数据库数："

#: templates/mysql/databases.html:18
msgid "Show system databases"
msgstr "显示系统数据库"

#: templates/mysql/databases.html:22
msgid "Size in:"
msgstr "尺寸："

#: templates/mysql/databases.html:123
msgid "New Database"
msgstr "新数据库"

#: templates/mysql/databases.html:138 templates/mysql/new.html:21
#: templates/mysql/wizard.html:20 templates/mysql/wizard.html:23
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: templates/mysql/databases.html:144
msgid "Assigned Users"
msgstr "已分配用户"

#: templates/mysql/mysql_user.html:11
msgid "Create MySQL User"
msgstr "创建MySQL用户"

#: templates/mysql/mysql_user.html:12
msgid ""
"Create a new MySQL user with a unique username and password to securely "
"manage access and permissions for interacting with databases or the MySQL"
" server."
msgstr ""

#: templates/mysql/mysql_user.html:27
msgid "Random Username"
msgstr "随机用户名"

#: templates/mysql/mysql_user.html:64 templates/mysql/password.html:60
msgid "Back to Users"
msgstr "返回用户"

#: templates/mysql/mysql_user.html:68 templates/mysql/users.html:69
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: templates/mysql/new.html:7
msgid "Create a Database"
msgstr "创建数据库"

#: templates/mysql/new.html:8
msgid ""
"Create a new MySQL database to store and organize data, providing a "
"foundational structure for applications to manage and retrieve "
"information efficiently."
msgstr ""

#: templates/mysql/new.html:23
msgid "Random Database Name"
msgstr "随机数据库名称"

#: templates/mysql/new.html:53
msgid "Create Database"
msgstr "创建数据库"

#: templates/mysql/password.html:10
msgid "Change User Password"
msgstr "更改用户密码"

#: templates/mysql/password.html:11
msgid "Change password for a MySQL database user."
msgstr "更改MySQL数据库用户的密码。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:15 templates/mysql/phpmyadmin.html:60
msgid "Enable/disable phpMyAdmin service."
msgstr "启用/禁用phpMyAdmin服务。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:25
msgid "phpMyAdmin Login"
msgstr "phpMyAdmin登录"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:38
msgid "phpmyadmin is not currently installed."
msgstr "phpmyadmin当前未安装。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:40
msgid "To install phpMyAdmin click on the button above."
msgstr "要安装phpMyAdmin，请点击上方按钮。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:115
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:116
msgid "PHP limits for the phpMyAdmin container."
msgstr "phpMyAdmin容器的PHP限制。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:123
msgid "Max execution time:"
msgstr "最大执行时间："

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:127
msgid "Memory limit:"
msgstr "内存限制："

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:131
msgid "Upload limit:"
msgstr "上传限制："

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:136
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:154
msgid "IP and Port for accessing the phpMyAdmin service."
msgstr "phpMyAdmin服务访问的IP地址和端口。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:178
msgid "View phpMyAdmin service logs."
msgstr "查看phpMyAdmin服务日志。"

#: templates/mysql/phpmyadmin.html:184
msgid "View container log"
msgstr "查看容器日志"

#: templates/mysql/processlist.html:10
msgid ""
"List of all current processes running on the MySQL server, providing "
"insights into ongoing queries, operations, and their associated details "
"for better performance monitoring."
msgstr ""

#: templates/mysql/processlist.html:40 templates/system/process_manager.html:40
msgid "Refresh Processes"
msgstr "刷新流程"

#: templates/mysql/processlist.html:43
msgid "Restart MySQL"
msgstr "重启MySQL"

#: templates/mysql/processlist.html:51
msgid "MySQL service restart in progress.."
msgstr "MySQL服务正在重启。"

#: templates/mysql/processlist.html:85
msgid "DB"
msgstr "DB"

#: templates/mysql/processlist.html:88 templates/system/cronjobs.html:111
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: templates/mysql/processlist.html:91
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/mysql/processlist.html:94
msgid "State"
msgstr "州"

#: templates/mysql/processlist.html:97
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/mysql/remote_mysql.html:14
msgid "Remote MySQL Access"
msgstr "远程MySQL访问"

#: templates/mysql/remote_mysql.html:15
msgid ""
"Connect to a MySQL database on this server from a another (remote) device"
" or location over the internet."
msgstr ""

#: templates/mysql/remote_mysql.html:22 templates/mysql/remote_mysql.html:32
msgid "Disable Remote MySQL Access"
msgstr "禁用远程MySQL访问"

#: templates/mysql/remote_mysql.html:27 templates/mysql/remote_mysql.html:36
msgid "Enable Remote MySQL Access"
msgstr "启用远程MySQL访问"

#: templates/mysql/remote_mysql.html:55
msgid "Current status of remote mysql."
msgstr "远程MySQL的当前状态。"

#: templates/mysql/remote_mysql.html:105
msgid "IP and unique port for MySQL access."
msgstr "MySQL访问的IP地址和唯一端口。"

#: templates/mysql/remove.html:10
msgid "Remove User access from Database"
msgstr "从数据库中移除用户访问权限"

#: templates/mysql/remove.html:11
msgid ""
"Remove a user from an existing MySQL database to revoke their permissions"
" and prevent access to executing queries, modifying tables, or managing "
"data within the specified database."
msgstr ""

#: templates/mysql/remove.html:62
msgid "Remove User from Database"
msgstr "从数据库移除用户"

#: templates/mysql/root_password.html:11
msgid "Change MySQL root password"
msgstr "更改MySQL root密码"

#: templates/mysql/root_password.html:12
msgid "Change MySQL root user password and restart mysql service."
msgstr "更改MySQL root用户密码并重启MySQL服务。"

#: templates/mysql/users.html:10
msgid "Total users:"
msgstr "总用户数："

#: templates/mysql/users.html:17
msgid "Show system users"
msgstr "显示系统用户"

#: templates/mysql/users.html:72
msgid "Assign User"
msgstr "分配用户"

#: templates/mysql/users.html:74
msgid "Remove User"
msgstr "移除用户"

#: templates/mysql/users.html:74
msgid "from"
msgstr "从"

#: templates/mysql/wizard.html:9
msgid ""
"Create a new MySQL database, set up a user with a secure password, and "
"assign it to the database with all necessary privileges."
msgstr ""

#: templates/mysql/wizard.html:34 templates/mysql/wizard.html:36
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

#: templates/mysql/wizard.html:77
msgid "Create DB, User, and Grant Privileges"
msgstr "创建数据库、用户和授予权限"

#: templates/node/install.html:13
msgid "Install new NodeJS version"
msgstr "安装新的NodeJS版本"

#: templates/node/install.html:14
msgid "Install new NodeJS versions"
msgstr "安装新的NodeJS版本"

#: templates/node/install.html:17
msgid "Currently installed Node versions"
msgstr "当前已安装的Node版本"

#: templates/node/install.html:31
msgid "Select Node Version to be installed:"
msgstr "选择要安装的节点版本："

#: templates/node/install.html:35 templates/php/install.html:37
msgid "Select version"
msgstr "选择版本"

#: templates/node/install.html:57
msgid "Back to PM2"
msgstr "返回PM2"

#: templates/node/install.html:72 templates/php/install.html:74
msgid "Install log:"
msgstr "安装日志："

#: templates/partials/header.html:57
msgid "Dark theme activated."
msgstr "深色主题已启用。"

#: templates/partials/header.html:58
msgid "Light theme activated."
msgstr "浅色主题已启用。"

#: templates/partials/header.html:101
msgid "Left-click to add to Favorites"
msgstr "左键单击添加到收藏夹"

#: templates/partials/header.html:143
msgid "This page is not in your favorites! Left-click to add it."
msgstr "此页面不在您的收藏夹！左键单击以添加。"

#: templates/partials/header.html:166
msgid "Successfully removed from favorites!"
msgstr "已从收藏夹中移除！"

#: templates/partials/header.html:178
msgid "Failed to remove favorite."
msgstr "删除收藏失败。"

#: templates/partials/header.html:188
msgid "This page is already in your favorites! Right-click to remove it."
msgstr "这个页面已经添加至您的收藏夹！右键单击以移除它。"

#: templates/partials/header.html:225
msgid "Successfully added to favorites!"
msgstr "已成功添加到收藏夹！"

#: templates/partials/header.html:239
msgid "Failed to add favorite."
msgstr "添加收藏失败。"

#: templates/partials/pagespeed.html:21
msgid "Loading Google PageSpeed data"
msgstr "加载Google PageSpeed数据"

#: templates/partials/pagespeed.html:22
msgid "Data refreshes every 24 hours."
msgstr "数据每24小时刷新一次。"

#: templates/partials/pagespeed.html:55 templates/partials/pagespeed.html:98
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: templates/partials/pagespeed.html:84 templates/partials/pagespeed.html:99
msgid "Mobile"
msgstr "移动设备"

#: templates/partials/pagespeed.html:104
msgid "First Contentful Paint:"
msgstr "首次内容绘制："

#: templates/partials/pagespeed.html:109
msgid "Speed Index:"
msgstr "速度指数："

#: templates/partials/pagespeed.html:114
msgid "Time to Interactive:"
msgstr "互动时间："

#: templates/partials/pagespeed.html:119
msgid "Measured at"
msgstr "测量于"

#: templates/partials/pagespeed.html:135
msgid "No data to show"
msgstr "暂无数据展示。"

#: templates/partials/pagespeed.html:136
msgid "May take 24h for data to be shown."
msgstr "数据展示可能需要24小时。"

#: templates/partials/pagespeed.html:201
msgid ""
"No Google PageSpeed data for domain yet. Please allow a few minutes for "
"data gathering.."
msgstr ""

#: templates/partials/pagespeed.html:210
msgid "The site's Google PageSpeed data has been successfully collected."
msgstr "网站的Google PageSpeed数据已成功收集。"

#: templates/partials/pagespeed.html:217
msgid ""
"Error fetching Google PageSpeed data for the domain. Please refresh the "
"page. If the issue continues, contact support for assistance."
msgstr ""

#: templates/partials/phpmyadmin_link.html:16
msgid "/phpmyadmin"
msgstr "/phpmyadmin"

#: templates/partials/screenshot.html:19
msgid "Refresh website screenshot"
msgstr "刷新网站截图"

#: templates/partials/sidebar.html:411
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/partials/sidebar.html:484 templates/user/favorites.html:13
msgid "Favorites"
msgstr "最喜爱内容"

#: templates/partials/sidebar.html:585
msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

#: templates/partials/sidebar.html:593
msgid "Upload from device"
msgstr "从设备上传"

#: templates/partials/sidebar.html:708
msgid "Create New Account"
msgstr "创建新帐户"

#: templates/partials/sidebar.html:726
msgid "Manage Filters"
msgstr "管理筛选器"

#: templates/partials/sidebar.html:734
msgid "Delete Accounts"
msgstr "删除账户"

#: templates/partials/sidebar.html:772
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/partials/sidebar.html:803
msgid "Create New Database"
msgstr "创建新数据库"

#: templates/partials/sidebar.html:812
msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

#: templates/partials/sidebar.html:822
msgid "Assign User to DB"
msgstr "分配用户至数据库"

#: templates/partials/sidebar.html:831
msgid "Remove User from DB"
msgstr "从数据库移除用户"

#: templates/partials/sidebar.html:848
msgid "Change root password"
msgstr "更改root密码"

#: templates/partials/sidebar.html:859
msgid "MySQL Settings"
msgstr "MySQL设置"

#: templates/partials/sidebar.html:883
msgid "Domain Names"
msgstr "域名"

#: templates/partials/sidebar.html:892
msgid "Add New Domain"
msgstr "添加新域名"

#: templates/partials/sidebar.html:920
msgid "VHosts File Editor"
msgstr "虚拟主机文件编辑器"

#: templates/partials/sidebar.html:929
msgid "Suspend a Domain"
msgstr "暂停域名"

#: templates/partials/sidebar.html:937
msgid "Unsuspend a Domain"
msgstr "恢复域名"

#: templates/partials/sidebar.html:1298
msgid "Default version"
msgstr "默认版本"

#: templates/partials/sidebar.html:1325
msgid "View PHP Limits"
msgstr "查看PHP限制"

#: templates/partials/sidebar.html:1368
msgid "Volumes"
msgstr "卷数"

#: templates/partials/sidebar.html:1376
msgid "Change image tag"
msgstr "更改图片标签"

#: templates/partials/sidebar.html:1385
msgid "Switch WebServer"
msgstr "切换Web服务器"

#: templates/partials/sidebar.html:1393
msgid "Switch MySQL Type"
msgstr "切换MySQL类型"

#: templates/partials/sidebar.html:1462
msgid "Server Time"
msgstr "服务器时间"

#: templates/partials/sidebar.html:1475
msgid "WebServer Settings"
msgstr "服务器设置"

#: templates/partials/temp_link.html:2
msgid "Live Preview"
msgstr "实时预览"

#: templates/partials/temp_link.html:7
msgid "Preview website on temporary .openpanel.org subdomain"
msgstr "在临时 .openpanel.org子域名上预览网站。"

#: templates/partials/waf.html:5
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: templates/partials/waf.html:14
msgid "Control Coraza WAF for the domain"
msgstr "控制Coraza WAF用于该域名"

#: templates/partials/waf.html:30
msgid "Checking Firewall status.."
msgstr "正在检查防火墙状态。"

#: templates/php/default.html:14
msgid "Default PHP version"
msgstr "默认PHP版本"

#: templates/php/default.html:16 templates/php/install.html:14
msgid ""
"Set the default PHP version to be used for new domains.\n"
"\n"
msgstr ""

#: templates/php/default.html:21
msgid "Current default version:"
msgstr "当前默认版本："

#: templates/php/default.html:34
msgid "Change PHP Version to be used for new domains:"
msgstr "更改用于新域的PHP版本："

#: templates/php/default.html:38 templates/php/ini_editor.html:93
#: templates/php/options.html:129
msgid "Select PHP Version"
msgstr "选择PHP版本"

#: templates/php/default.html:56 templates/php/ini_editor.html:111
#: templates/php/install.html:59 templates/php/options.html:147
msgid "Back to PHP versions"
msgstr "返回PHP版本"

#: templates/php/default.html:60 templates/php/settings.html:250
#: templates/system/ssh.html:112 templates/system/timezone.html:55
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: templates/php/extensions.html:12
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP扩展"

#: templates/php/extensions.html:13
msgid "View active extensions for each PHP version."
msgstr "查看每个PHP版本的活动扩展。"

#: templates/php/extensions.html:56
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: templates/php/ini_editor.html:32
msgid ""
"Edit PHP.INI file\n"
" for version"
msgstr ""

#: templates/php/ini_editor.html:34 templates/php/ini_editor.html:72
msgid ""
"Modify PHP settings stored in the php.ini configuration file, such as "
"memory limits, error reporting, and extension settings."
msgstr ""

#: templates/php/ini_editor.html:70
msgid "Edit PHP.INI file\n"
msgstr "编辑PHP.INI文件\n"

#: templates/php/ini_editor.html:89 templates/php/options.html:125
msgid "Select PHP version:"
msgstr "选择PHP版本："

#: templates/php/ini_editor.html:115
msgid "Open Editor"
msgstr "打开编辑器"

#: templates/php/install.html:13
msgid "Install new PHP version"
msgstr "安装新的PHP版本"

#: templates/php/install.html:19
msgid "Currently installed PHP versions"
msgstr "目前已安装的PHP版本"

#: templates/php/install.html:33
msgid "Select PHP Version to be installed:"
msgstr "选择要安装的PHP版本："

#: templates/php/limits.html:13
msgid "View current limits for each PHP version."
msgstr "查看每个PHP版本的当前限制。"

#: templates/php/options.html:15
msgid "Edit options for this PHP version. Any changes will restart the service."
msgstr "编辑此PHP版本的选项。任何更改都将重启服务。"

#: templates/php/options.html:47
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: templates/php/options.html:106
msgid "Edit PHP options\n"
msgstr "编辑PHP选项\n"

#: templates/php/options.html:108
msgid ""
"Modify PHP options such as memory limits, error reporting, and extension "
"settings."
msgstr ""

#: templates/php/options.html:151
msgid "Edit Options"
msgstr "编辑选项"

#: templates/php/settings.html:12
msgid "PHP version for domains"
msgstr "域名PHP版本"

#: templates/php/settings.html:13
msgid ""
"Changing the PHP version will stop all the processes on your site. It "
"takes 1-2 seconds to complete."
msgstr ""

#: templates/php/settings.html:14
msgid ""
"Be sure to check your script and plugin requirements to know which PHP "
"version works best for your website."
msgstr ""

#: templates/php/settings.html:156
msgid "Current PHP Version"
msgstr "当前PHP版本"

#: templates/php/settings.html:157
msgid "Change version"
msgstr "更改版本"

#: templates/system/apache_nginx_conf_editor.html:29
msgid "Edit main webserver configuration file:"
msgstr "编辑主Web服务器配置文件："

#: templates/system/cronjobs.html:29
msgid "A cron job is a Linux command used to schedule tasks for future execution."
msgstr "一个cron作业是Linux命令，用于安排任务以供未来执行。"

#: templates/system/cronjobs.html:30
msgid ""
"It allows you to automate repetitive tasks, such as sending notifications"
" or running scripts at specific intervals."
msgstr ""

#: templates/system/cronjobs.html:33
msgid "Crontab File Editor"
msgstr "Cron任务表编辑器"

#: templates/system/cronjobs.html:34
msgid ""
"Editing crontab file is intended for advanced users only. If you mistyped"
" the cron entry in the file, you will not be warned as opposed to when "
"saving cronjobs in table mode."
msgstr ""

#: templates/system/cronjobs.html:35
msgid ""
"Prepend # before the line to pause cronjob. To create a comment, prepend "
"# followed by space: '# '."
msgstr ""

#: templates/system/cronjobs.html:47
msgid "Switch to Table"
msgstr "切换至表格"

#: templates/system/cronjobs.html:83 templates/system/cronjobs_new.html:16
msgid "Switch to File Editor"
msgstr "切换至文件编辑器"

#: templates/system/cronjobs.html:96
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: templates/system/cronjobs.html:99
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: templates/system/cronjobs.html:102
msgid "Day"
msgstr "日"

#: templates/system/cronjobs.html:105
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: templates/system/cronjobs.html:108
msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

#: templates/system/cronjobs.html:196
msgid "Run Now"
msgstr "立即运行"

#: templates/system/cronjobs.html:226
msgid "No cronjobs."
msgstr "无定时任务。"

#: templates/system/cronjobs.html:228
msgid "No cronjobs yet, to create a cron click on the button above."
msgstr "目前暂无定时任务，如需创建定时任务，请点击上方按钮。"

#: templates/system/cronjobs_new.html:11
msgid "Create Cron Job"
msgstr "创建定时任务"

#: templates/system/cronjobs_new.html:12
msgid "Schedule a new cron job."
msgstr "安排一个新的cron作业。"

#: templates/system/cronjobs_new.html:31
msgid "Common schedules:"
msgstr "常见时间表："

#: templates/system/cronjobs_new.html:34 templates/system/cronjobs_new.html:78
#: templates/system/cronjobs_new.html:292
#: templates/system/cronjobs_new.html:541
msgid "-- Common Settings --"
msgstr "-- 常用设置 --"

#: templates/system/cronjobs_new.html:37 templates/system/cronjobs_new.html:81
msgid "Once Per Minute"
msgstr "每分钟一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:40 templates/system/cronjobs_new.html:87
msgid "Once Per Five Minutes"
msgstr "每五分钟一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:43
msgid "Twice Per Hour"
msgstr "每小时两次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:46
msgid "Once Per Hour"
msgstr "每小时一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:49
msgid "Twice Per Day"
msgstr "每日两次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:52
msgid "Once Per Day"
msgstr "每天一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:55
msgid "Once Per Week"
msgstr "每周一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:58 templates/system/cronjobs_new.html:349
msgid "On the 1st and 15th of the Month"
msgstr "每月初一和十五日"

#: templates/system/cronjobs_new.html:61
msgid "Once Per Month"
msgstr "每月一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:64
msgid "Once Per Year"
msgstr "一年一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:70
msgid "Minute:"
msgstr "分钟："

#: templates/system/cronjobs_new.html:74 templates/system/cronjobs_new.html:290
#: templates/system/cronjobs_new.html:333
#: templates/system/cronjobs_new.html:457
#: templates/system/cronjobs_new.html:539
msgid "Common Settings:"
msgstr "常见设置："

#: templates/system/cronjobs_new.html:84
msgid "Once Per Two Minutes"
msgstr "每两分钟一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:90
msgid "Once Per Ten Minutes"
msgstr "每十分钟一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:93
msgid "Once Per Fifteen Minutes"
msgstr "每十五分钟一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:96
msgid "Once Per Thirty Minutes"
msgstr "每三十分钟一次"

#: templates/system/cronjobs_new.html:99
msgid "-- Minutes --"
msgstr "-- 纪要 --"

#: templates/system/cronjobs_new.html:102
msgid "At the beginning of the hour."
msgstr "每小时的开始时。"

#: templates/system/cronjobs_new.html:147
msgid "At one quarter past the hour."
msgstr "一刻十五分。"

#: templates/system/cronjobs_new.html:192
msgid "At half past the hour."
msgstr "差半小时。"

#: templates/system/cronjobs_new.html:237
msgid "At one quarter until the hour."
msgstr "差一刻四点。"

#: templates/system/cronjobs_new.html:286
msgid "Hour:"
msgstr "小时："

#: templates/system/cronjobs_new.html:293
msgid "Every Hour"
msgstr "每小时"

#: templates/system/cronjobs_new.html:294
msgid "Every Other Hour"
msgstr "每隔两个小时"

#: templates/system/cronjobs_new.html:295
msgid "Every Third Hour"
msgstr "每三个小时"

#: templates/system/cronjobs_new.html:296
msgid "Every Fourth Hour"
msgstr "每四小时"

#: templates/system/cronjobs_new.html:297
msgid "Every Sixth Hour"
msgstr "每六小时"

#: templates/system/cronjobs_new.html:298
msgid "Every Twelve Hours"
msgstr "每十二小时"

#: templates/system/cronjobs_new.html:299
msgid "-- Hours --"
msgstr "-- 时长 --"

#: templates/system/cronjobs_new.html:300
msgid "a.m.Midnight"
msgstr "a.m. 凌晨"

#: templates/system/cronjobs_new.html:301
#: templates/system/cronjobs_new.html:302
#: templates/system/cronjobs_new.html:303
#: templates/system/cronjobs_new.html:304
#: templates/system/cronjobs_new.html:305
#: templates/system/cronjobs_new.html:306
#: templates/system/cronjobs_new.html:307
#: templates/system/cronjobs_new.html:308
#: templates/system/cronjobs_new.html:309
#: templates/system/cronjobs_new.html:310
#: templates/system/cronjobs_new.html:311
msgid "a.m."
msgstr "上午"

#: templates/system/cronjobs_new.html:312
msgid "p.m.Noon"
msgstr "下午/中午"

#: templates/system/cronjobs_new.html:313
#: templates/system/cronjobs_new.html:314
#: templates/system/cronjobs_new.html:315
#: templates/system/cronjobs_new.html:316
#: templates/system/cronjobs_new.html:317
#: templates/system/cronjobs_new.html:318
#: templates/system/cronjobs_new.html:319
#: templates/system/cronjobs_new.html:320
#: templates/system/cronjobs_new.html:321
#: templates/system/cronjobs_new.html:322
#: templates/system/cronjobs_new.html:323
msgid "p.m."
msgstr "下午"

#: templates/system/cronjobs_new.html:329
msgid "Day:"
msgstr "日期："

#: templates/system/cronjobs_new.html:337
#: templates/system/cronjobs_new.html:460
msgid "Common Settings"
msgstr "常用设置"

#: templates/system/cronjobs_new.html:341
msgid "Every Day"
msgstr "每天"

#: templates/system/cronjobs_new.html:345
msgid "Every Other Day"
msgstr "隔天"

#: templates/system/cronjobs_new.html:353
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: templates/system/cronjobs_new.html:454
msgid "Month:"
msgstr "月份："

#: templates/system/cronjobs_new.html:463
msgid "Every Month"
msgstr "每月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:467
msgid "Every Other Month"
msgstr "每隔两个月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:471
msgid "Every Third Month"
msgstr "每三个月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:475
msgid "Every Six Months"
msgstr "每六个月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:479
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: templates/system/cronjobs_new.html:482
msgid "January"
msgstr "一月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:486
msgid "February"
msgstr "二月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:490
msgid "March"
msgstr "三月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:494
msgid "April"
msgstr "四月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:498
msgid "May"
msgstr "五月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:502
msgid "June"
msgstr "六月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:506
msgid "July"
msgstr "七月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:510
msgid "August"
msgstr "八月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:514
msgid "September"
msgstr "九月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:518
msgid "October"
msgstr "十月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:522
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:526
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: templates/system/cronjobs_new.html:535
msgid "Weekday:"
msgstr "工作日："

#: templates/system/cronjobs_new.html:542
msgid "Every Day (*)"
msgstr "每天 (*)"

#: templates/system/cronjobs_new.html:543
msgid "Every Weekday"
msgstr "每周工作日"

#: templates/system/cronjobs_new.html:544
msgid "Every Weekend Day"
msgstr "每个周末"

#: templates/system/cronjobs_new.html:545
msgid "Every Monday, Wednesday, and Friday"
msgstr "每周一、周三和周五"

#: templates/system/cronjobs_new.html:546
msgid "Every Tuesday and Thursday"
msgstr "每周二和每周四"

#: templates/system/cronjobs_new.html:547
msgid " -- Weekdays --"
msgstr "-- 工作日 --"

#: templates/system/cronjobs_new.html:548
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: templates/system/cronjobs_new.html:549
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: templates/system/cronjobs_new.html:550
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: templates/system/cronjobs_new.html:551
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: templates/system/cronjobs_new.html:552
msgid "Thursday "
msgstr "周四"

#: templates/system/cronjobs_new.html:553
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: templates/system/cronjobs_new.html:554
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: templates/system/cronjobs_new.html:559
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: templates/system/cronjobs_new.html:575
msgid "Back to CronJobs"
msgstr "返回CronJobs"

#: templates/system/cronjobs_new.html:577
msgid "Schedule CronJob"
msgstr "安排CronJob"

#: templates/system/cronjobs_new.html:679
msgid "Please fill in all fields before submitting."
msgstr "请在提交前填写所有字段。"

#: templates/system/ip_blocker.html:64
msgid "Search domains"
msgstr "搜索域名"

#: templates/system/ip_blocker.html:108
msgid ""
"IP addresses added here will be denied from accessing the domain. One IP "
"per line or comma separated list."
msgstr ""

#: templates/system/ip_blocker.html:108
msgid "Blocked IPs"
msgstr "被阻止的IP地址"

#: templates/system/process_manager.html:10
msgid "View and manage currently running processes on the server."
msgstr "查看并管理服务器上当前正在运行的进程。"

#: templates/system/process_manager.html:53
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: templates/system/process_manager.html:56
msgid "TIME"
msgstr "时间"

#: templates/system/process_manager.html:62
msgid "CMD"
msgstr "CMD"

#: templates/system/process_manager.html:65
msgid "ACTION"
msgstr "行动"

#: templates/system/process_manager.html:82
msgid "View full command"
msgstr "查看完整命令"

#: templates/system/process_manager.html:92
msgid "kill"
msgstr "杀"

#: templates/system/server_info.html:11
msgid "View current server specification and system usage."
msgstr "查看当前服务器配置和系统使用情况。"

#: templates/system/server_info.html:31
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: templates/system/server_info.html:34 templates/system/server_info.html:43
#: templates/system/server_info.html:54 templates/system/server_info.html:63
#: templates/system/server_info.html:115 templates/system/server_info.html:125
#: templates/system/server_info.html:137 templates/system/server_info.html:149
#: templates/system/server_info.html:162 templates/system/server_info.html:202
#: templates/system/server_info.html:212 templates/system/server_info.html:221
#: templates/system/server_info.html:230 templates/system/server_info.html:239
#: templates/system/server_info.html:249 templates/system/server_info.html:259
#: templates/system/server_info.html:268 templates/system/server_info.html:279
#: templates/system/server_info.html:288 templates/system/server_info.html:297
#: templates/system/server_info.html:306 templates/system/server_info.html:315
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/system/server_info.html:40
msgid "Average Load"
msgstr "平均负载"

#: templates/system/server_info.html:60 templates/user/active_sessions.html:53
#: templates/user/activity.html:49
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: templates/system/server_info.html:78
msgid "Remote MySQL port"
msgstr "远程MySQL端口"

#: templates/system/server_info.html:84
msgid "Local MySQL port"
msgstr "本地MySQL端口"

#: templates/system/server_info.html:90
msgid "phpMyAdmin port"
msgstr "phpMyAdmin端口"

#: templates/system/server_info.html:96
msgid "Remote SSH port"
msgstr "远程SSH端口"

#: templates/system/server_info.html:102
msgid "WebTerminal port"
msgstr "WebTerminal端口"

#: templates/system/server_info.html:112
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: templates/system/server_info.html:122
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: templates/system/server_info.html:146
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: templates/system/server_info.html:181
msgid "Hosting Plan Information"
msgstr "托管计划信息"

#: templates/system/server_info.html:189
msgid "Hosting Plan Name"
msgstr "托管计划名称"

#: templates/system/server_info.html:199
msgid "Plan Description"
msgstr "方案描述"

#: templates/system/server_info.html:209
msgid "Context"
msgstr "背景"

#: templates/system/server_info.html:218
msgid "Bandwidth Limit"
msgstr "带宽限制"

#: templates/system/server_info.html:227
msgid "CPU Limit"
msgstr "CPU限制"

#: templates/system/server_info.html:236
msgid "Database Limit"
msgstr "数据库限制"

#: templates/system/server_info.html:246
msgid "Websites Limit"
msgstr "网站限制"

#: templates/system/server_info.html:256
msgid "Disk Limit"
msgstr "磁盘限制"

#: templates/system/server_info.html:265
msgid "Domains Limit"
msgstr "域名限制"

#: templates/system/server_info.html:276
msgid "Email Limit"
msgstr "邮件数量限制"

#: templates/system/server_info.html:285
msgid "FTP Limit"
msgstr "FTP传输限制"

#: templates/system/server_info.html:294
msgid "Inodes Limit"
msgstr "Inode限制"

#: templates/system/server_info.html:303
msgid "MySQL Server"
msgstr "MySQL服务器"

#: templates/system/server_info.html:312
msgid "Web Server"
msgstr "Web服务器"

#: templates/system/server_info.html:328
msgid "OpenPanel Information"
msgstr "OpenPanel信息"

#: templates/system/server_info.html:334
msgid "OpenPanel Version"
msgstr "OpenPanel版本"

#: templates/system/server_info.html:347
msgid "Enabled Modules"
msgstr "已启用模块"

#: templates/system/services_status.html:8
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: templates/system/services_status.html:9
msgid "View current services status and their versions."
msgstr "查看当前服务状态及其版本。"

#: templates/system/services_status.html:20
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: templates/system/services_status.html:39
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: templates/system/services_status.html:41
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: templates/system/ssh.html:14
msgid "SSH login information for managing containers via"
msgstr "通过以下方式管理容器的SSH登录信息："

#: templates/system/ssh.html:27
msgid "Current ssh service status."
msgstr "当前SSH服务状态。"

#: templates/system/ssh.html:63
msgid "Server IP and SSH service port."
msgstr "服务器IP地址和SSH服务端口。"

#: templates/system/ssh.html:85
msgid "Credentials"
msgstr "资质证书"

#: templates/system/ssh.html:86
msgid "SSH username and password."
msgstr "SSH用户名和密码。"

#: templates/system/ssh.html:103
msgid "Click to change"
msgstr "点击更改"

#: templates/system/timezone.html:11
msgid "Change Timezone"
msgstr "更改时区"

#: templates/system/timezone.html:12
msgid "Change system timezone."
msgstr "更改系统时区。"

#: templates/system/timezone.html:16
msgid "Current timezone:"
msgstr "当前时区："

#: templates/system/timezone.html:31
msgid "Change system timezone:"
msgstr "更改系统时区："

#: templates/system/timezone.html:44
msgid "Can't find your timezone?"
msgstr "找不到您的时区？"

#: templates/system/timezone.html:44
msgid "List of tz database time zones"
msgstr "tz数据库时区列表"

#: templates/system/waf.html:9
msgid ""
"Enable or disable OWASP Coraza Web Application Firewall protection for "
"domains."
msgstr ""

#: templates/system/terminal/landing.html:14
msgid ""
"Open a web terminal for yourself or create a temporary account with a "
"one-time login to share with a third party."
msgstr ""

#: templates/system/terminal/landing.html:17
msgid "Access Web Terminal"
msgstr "访问网络终端"

#: templates/system/terminal/landing.html:23
msgid "Temporary Share Access"
msgstr "临时共享访问"

#: templates/system/terminal/running.html:14
msgid ""
"Created a temporary account with a one-time login to share with a third "
"party."
msgstr ""

#: templates/system/terminal/running.html:172
msgid "Session already running."
msgstr "会话已在进行中。"

#: templates/system/terminal/running.html:181
msgid "Terminal Session is Already Running"
msgstr "终端会话已运行。"

#: templates/system/terminal/running.html:183
msgid ""
"Currently only one active web terminal session is supported. You need to "
"either wait for the existing user to exit their web terminal session or "
"terminate their session by killing the 'ttyd' process"
msgstr ""

#: templates/system/terminal/running.html:186
msgid "Open Process Manager"
msgstr "开放流程管理器"

#: templates/user/account.html:14
msgid ""
"Update email address to receive notifications or change the password for "
"logging into your account, ensuring secure and up-to-date access."
msgstr ""

#: templates/user/account.html:70
msgid ""
"Username must be between 3 and 20 characters, and only contain letters "
"and numbers (no spaces, hyphens, or underscores)."
msgstr ""

#: templates/user/account.html:117
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/user/active_sessions.html:13
msgid "View all currently active sessions for your account."
msgstr "查看您账户当前所有活动会话。"

#: templates/user/active_sessions.html:56
msgid "Created On"
msgstr "创建于"

#: templates/user/active_sessions.html:75 templates/user/loginlog.html:78
msgid "View activity log for IP "
msgstr "查看IP的活动记录"

#: templates/user/active_sessions.html:75
msgid "View activity logs"
msgstr "查看活动记录"

#: templates/user/active_sessions.html:85
msgid "Terminate"
msgstr "终止"

#: templates/user/activity.html:16
msgid "Activity Log"
msgstr "活动记录"

#: templates/user/activity.html:18
msgid "View recent user activity and system events."
msgstr "查看最近的用户活动和系统事件。"

#: templates/user/activity.html:48 templates/user/loginlog.html:51
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: templates/user/favorites.html:14
msgid ""
"Add a page to favorites by left-clicking the star in the top-right corner"
" of any page and remove it either from this page or by right-clicking the"
" same star."
msgstr ""

#: templates/user/favorites.html:53
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/user/favorites.html:54
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: templates/user/favorites.html:112
msgid "Favorites are not enabled by the Administrator."
msgstr "管理员未启用收藏功能。"

#: templates/user/favorites.html:113
msgid ""
"The Favorites feature is currently disabled by the administrator; please "
"contact your administrator to enable it."
msgstr ""

#: templates/user/history_usage.html:20 templates/user/history_usage.html:56
msgid "Historical CPU and Memory Usage"
msgstr "历史CPU和内存使用情况"

#: templates/user/history_usage.html:22
msgid "View past CPU and Memory usage."
msgstr "查看历史CPU和内存使用情况。"

#: templates/user/history_usage.html:76
msgid "History CPU Usage"
msgstr "历史CPU使用率"

#: templates/user/history_usage.html:89
msgid "History Memory Usage"
msgstr "历史内存使用情况"

#: templates/user/history_usage.html:127
msgid "Show all data"
msgstr "显示所有数据"

#: templates/user/history_usage.html:151
msgid "CPU &#37;"
msgstr "CPU &#37;"

#: templates/user/history_usage.html:153
msgid "Memory &#37;"
msgstr "记忆百分比"

#: templates/user/history_usage.html:154
msgid "Net I/O"
msgstr "网络I/O"

#: templates/user/history_usage.html:155 templates/user/stats.html:129
msgid "Block I/O"
msgstr "块I/O"

#: templates/user/history_usage.html:180
msgid "First"
msgstr "首先"

#: templates/user/history_usage.html:217
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: templates/user/locale.html:13
msgid "Change locale for your account."
msgstr "更改您的账户地区设置。"

#: templates/user/locale.html:33
msgid "Choose Language"
msgstr "选择语言"

#: templates/user/login.html:68
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登录您的账户"

#: templates/user/login.html:78
msgid "Enter your panel username"
msgstr "请输入您的面板用户名"

#: templates/user/login.html:81
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/user/login.html:90
msgid "Two-Factor Authentication Code"
msgstr "双因素身份验证码"

#: templates/user/login.html:95
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/user/loginlog.html:12
msgid "Overview of successful logins on your account."
msgstr "您的账户成功登录概览。"

#: templates/user/loginlog.html:49
msgid "Country and IP address"
msgstr "国家和IP地址"

#: templates/user/loginlog.html:50
msgid "Login Time"
msgstr "登录时间"

#: templates/user/loginlog.html:66
msgid "Click to copy IP"
msgstr "点击复制IP"

#: templates/user/notifications.html:12
msgid "Select events for which to receive email notifications."
msgstr "选择您希望接收电子邮件通知的活动。"

#: templates/user/notifications.html:27
msgid "Receive email notifications for"
msgstr "接收电子邮件通知"

#: templates/user/notifications.html:46
msgid "Save Preferences"
msgstr "保存偏好设置"

#: templates/user/restart.html:13
msgid "Reset Account"
msgstr "重置账户"

#: templates/user/restart.html:14
msgid "Restart container and cleanup data."
msgstr "重启容器并清理数据。"

#: templates/user/restart.html:48
msgid "Password is needed to proceed:"
msgstr "密码是继续所需的："

#: templates/user/stats.html:22
msgid "View current resource usage for all websites and services."
msgstr "查看所有网站和服务的当前资源使用情况。"

#: templates/user/stats.html:30
msgid "View Usage History"
msgstr "查看使用记录"

#: templates/user/stats.html:55
msgid "Current CPU usage:"
msgstr "当前CPU使用率："

#: templates/user/stats.html:64 templates/user/stats.html:95
msgid "View top processes"
msgstr "查看顶级进程"

#: templates/user/stats.html:67
msgid "Top processes by current CPU usage"
msgstr "当前CPU使用率最高的进程"

#: templates/user/stats.html:81
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: templates/user/stats.html:87
msgid "Current Memory usage:"
msgstr "当前内存使用情况："

#: templates/user/stats.html:98
msgid "Top processes by current memory usage"
msgstr "当前内存使用量最高的进程"

#: templates/user/stats.html:127
msgid "Network I/O"
msgstr "网络I/O"

#: templates/user/stats.html:132
msgid "PIDs"
msgstr "进程ID"

#: templates/user/stats.html:173
msgid "Displaying real-time information"
msgstr "实时信息显示"

#: templates/user/stats.html:175
msgid "Last refreshed at"
msgstr "最后更新于"

#: templates/user/twofa_settings.html:13
msgid "2FA is currently"
msgstr "双因素认证目前是"

#: templates/user/twofa_settings.html:15
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: templates/user/twofa_settings.html:17
msgid "disabled"
msgstr "残疾"

#: templates/user/twofa_settings.html:19
msgid "for your account."
msgstr "为您的账户。"

#: templates/user/twofa_settings.html:29
msgid "Click to Cancel"
msgstr "点击取消"

#: templates/user/twofa_settings.html:35
msgid "Click to enable 2FA"
msgstr "点击启用双重验证"

#: templates/user/twofa_settings.html:57
msgid "Step 1. Scan QR Code"
msgstr "步骤1. 扫描二维码"

#: templates/user/twofa_settings.html:60
msgid "Step 2. Remove OTP code"
msgstr "步骤2. 移除OTP验证码"

#: templates/user/twofa_settings.html:72
msgid ""
"Scan the QR code with your 2FA device or click on the button bellow to "
"display OTP code instead."
msgstr ""

#: templates/user/twofa_settings.html:87
msgid "Click here to display OTP code"
msgstr "点击此处显示OTP验证码"

#: templates/user/twofa_settings.html:125
msgid ""
"I confirm that the OTP code is configured in my application and confirm "
"to permanently delete the OTP secret."
msgstr ""

#: templates/user/twofa_settings.html:148
msgid ""
"To enable 2FA for your account you will need an application that manages "
"2FA codes, such as"
msgstr ""

#: templates/user/twofa_settings.html:148
msgid "Google Authenticator"
msgstr "Google验证器"

#: templates/user/twofa_settings.html:148
msgid "You can install it here:"
msgstr "您可以在这里安装它："
